《好地地，我做乜鬼無啦啦帶個港女Friend嚟台灣特訓？》

「喂？」一把懶洋洋嘅聲線慢慢激起我內心熊熊嘅怒火。

「小姐！依家幾點啊？」我努力壓制住啲火種。

「依家9點咋嘛，急咩喎。」

「你知唔知我哋搭10點45嘅飛機啊？」條友仲要一啲都唔驚嗰下先好嘢……

「我住東涌，過嚟好快咋嘛，催咩姐！」喱個Kiki啲態度呢，真係差到呢，點解我當初會應承佢㗎？

話說件事就係咁嘅……

我本身就係台灣讀書嘅，唉……嚟得台灣讀書都唔方勁得去邊啦，除咗垃圾，我搵唔到第二個詞嚟形容自己。

咁我中學個班不嬲都係女多男少，意味住你會除咗同男仔fd之餘，都會同女仔fd嘅。

咁班中有啲女仔係好嘅，但當中亦都有港女格，甚至係難相處。

咁Kiki佢係港女啲，但又未至於難相處，有時某啲位係難頂啲，但佢對朋友都好好嘅。

所以就算畢咗業之後，我哋都仲有keep住聯絡。

講下Kiki感情背景先：

Kiki樣貌中上，稍稍化妝可說是女神級別，所以年中追求佢嘅男仔好多。

同時間佢都係成日換畫嗰種人，男朋友一個唔啱，就分手。

有時佢同我講佢啲感情煩惱，已經複雜到我唔知點講好。

被分手就怨天怨地，po曬嘢等全世界知，自己飛人就理所當然咁，咁自己覺得事不關己，咪己不勞心囉。

咁佢都會搵我傾下嘅，啊咁我之前都苦口婆心咁同佢講，同佢分析，曬我唔少口水。

到最後佢都係有自己嗰一套，咁咪由鳩佢囉。

跟住呢，成件事就咁嘅：

佢同最新嗰個男朋友就分咗手，不過今次慘啲，被分手之餘，佢男朋友送咗頂高級帽俾佢戴。

免費㗎，唔洗錢。

咁平時佢都有搵開我傾佢嘅感情事，所以事情發生咗唔係好耐，佢就打電話嚟啦。

「鳴…鳴鳴……鳴鳴鳴……。」我一接電話，就聽到陣陣低嗚聲。

當時我仲好開心咁係廳到睇緊愛回家，一睇電話，知道係Kiki打嚟，我就心諗：碌柒啦。

打得嚟都唔方好嘢，唔打嚟反而無嘢，古語亦云：好事唔會自己嚟搵你，你要自己去搵；但正常人係唔會去搵衰嘢，但點解會有衰事呢？就正正係衰嘢會自己搵上門。

死啦，唔記得嗰句嘢係咩添，不過大概係咁嘅意思啦！

「做咩事啊？」我一接到電話，就返咗入房，鎖埋門傾，打開一級戒備信號。

每年暑假都會返香港，但好巧合，佢偏偏係我臨返去台灣前幾日打俾我。

「無……我同佢分咗手……」Kiki係電話裡頭嘅低泣聲不曾斷過。

「又分手啊？」我毫不意外，佢幾乎用曬我啲同理心。

「係啊……佢好衰啊，俾帽我戴！！！」佢開始嚟料啦，所以都係等佢講完先到我講。

「點解佢要俾帽我戴啊……點解啊！？」Kiki揭斯底里地哭喊著，佢一次過爆曬佢所有情緒出嚟。

「咁唔洗錢就可以睇清楚一個人，知道佢配唔上你，你都好應該明瞭自己要放手啦？」

「但我仲係好鐘意佢……」KiKi不死心地說。

「你之前都鐘意過其他人啦？你講緊嘅係鐘意……而唔係愛喎。」我平心靜氣地同佢講，儘管我知道佢想我講嘅並唔係喱啲。

其實Kiki只不過係我想慰藉佢心靈，講一啲佢想聽嘅說話姐。

「今次真係好唔同……好 難 受。」佢花好大力氣先講出喱兩隻字。

「咁今次點樣唔同啊？」Kiki令我感到好奇。

究竟係邊個令佢咁難過呢？佢之前都係有難過嘅，但佢之前係打電話嚟鬼哭狼嚎，鳩叫幾鑊咁樣㗎嘛。

依家反而好平靜，不過平靜背後，我感受到佢情緒嘅起伏。佢收埋咗不一樣嘅傷心係心入面。

「今次我對佢好認真，佢就好似一塊磁鐵咁，不斷咁吸我過去，我個心就咁樣俾佢吸走咗。」

「我對佢，有著好多不一樣嘅未來，我亦希望我同佢會一路走落去。」

「喱種感覺就好似返返去初戀咁。」

「你知道嗎？當你拍咗好多次拖，遇過好多次愛情、好多個男人，你要搵返一個擁有初戀感覺嘅愛情……真係好難。」

「就算你幾愛嗰個男仔都好，依家佢變心，你再愛都唔會有用。」我老實咁同佢講。

「所以我好想搵個好男仔啊！！！！好想變得更加好。」

唉，Kiki同我嘅感情觀真係差好遠，如果我好似Kiki咁，我會攰鬼死囉。

「係喎！你過幾日係咪返台灣啊？」Kiki忽熱間由消沈嘅聲線轉為熱情。

「係啊，做咩啊？」我有種不詳嘅預感。

「我可唔可以過去搵你啊？」佢溫柔地說。

「你係咪又諗到啲咩奇奇怪怪嘅嘢啊？」我試探地問道。

「我頭先係到諗啊，啲台妹又識絞又識爹人，簡直可以將男人玩弄係掌心之中。」Kiki講到頭頭是道咁。

「我想去學嘢，去學做一個女人，順便睇下有無好仔！嘻嘻。」

「你講真㗎？」我半信半疑地問道。

「你當我流㗎！？痴線。」

咁突然？

「下？我係去讀書，要上堂喎姐姐。」我好怕佢嚟真，佢痴起上嚟可以好痴線。

「你唔洗理我㗎，我可以自己一個出去㗎！無問題㗎。」佢講到咁樣，我一時之間都諗唔到咩嘢嚟反駁佢。

「但你機票又未買，入台證又未搞……」

「我今晚即刻買機票，聽日搞一搞個入台證，後日可以出發添。」Kiki好似下定決心咁，搞到我都唔知點做好。

「下？」我求其俾啲反應佢先，再思考下跟住落嚟應該點。

「你唔想我過去咩？」Kiki一句打沈咗我。

「唔係……」

「只係怕你一時衝動咁過嚟會後悔姐。」喱個反應已經盡咗我腦入面嘅極限啦。

「到時後悔咪買返張機票返嚟囉，有幾閒姐？」

「咁你唔洗返學咩？」

「我Ive畢業好耐啦，依家都未搵到工，當去玩下都好姐。」

我屌！係喎，我都唔記得咗有喱一回事。

就係咁，Kiki就諗住嚟台灣進行特訓啦。咁唔通佢有錢我唔俾佢嚟咩？

估唔到佢連坐飛機都可以遲到姐，仲要施施然咁行過嚟，我真係睇在一場朋友份上，無當場扯火咋。

「下次早啲啦。」我洗盡千方百計先拖住櫃枱，叫佢唔好閘住個行李通道。

「好對唔住！」我死死氣咁認錯，最後搞到原本幾好態嘅櫃枱小姐唔好老脾。

我睥咗Kiki一眼，佢仲毫無悔改之心，真係嬲到我啊。

「下次我唔會再等你！」我老實不客氣。

「好啦，對唔住啦。」係要人嬲先安落。

喱件事我就當算數，我唔想咁小氣成日記住記住。

不過Kiki個行李都幾重下，睇嚟帶咗唔少嘢，佢手上仲拎住唔少嘢。

「你帶咁多嘢，你諗住去幾耐啊？」我以為佢係去短短十幾日到，但我依家見到咁多嘢，睇怕唔止十幾日喎……

「張證可以俾我留幾耐咪幾耐囉！」Kiki理直氣壯地說，眼神沒有絲毫懷疑，佢喱份自信係點樣嚟㗎？

「好啦，你鐘意啦！」反正我都係自己一個人住，我又無咩所謂。

我哋好快就到咗台中，一落機場，即刻同佢買悠遊卡同埋電話卡。

「你們想要預付卡嗎？」櫃枱小姐用佢無比溫柔嘅聲線問我。

「嗯…你等我一下喔。」我拉住Kiki去遠少少嘅地方，用返廣東話同佢講。

「咁你想唔想係度買啊？」我問Kiki。

「咩係預付卡啊？」

雖說台灣好近，但其實兩地文化、語言上都有差異，你唔係長期係度生活，唔清楚都好正常。

「姐係儲值卡。」我見慣不怪。

「咁我買唔買好呢？！」Kiki漠不經心地道。

我真係……又再次俾佢吹到睥一聲。

「係我問你買唔買喎小姐，你依家問我返轉頭都得嘅？」

「咁人哋真係唔知買唔買好啊嘛……」Kiki扮可憐嚟搏男仔心軟。

如果個男仔係對佢有意思嘅話，我諗喱招好有用，但可惜啊，我唔係。

「你買咗預付卡，你可以去7-11增值，如果唔係你用咩上網啊？」

「仲有啊，我覺得台灣啲網速快過香港。」

「好啦，咁我買啦！」

「咁你自己同人講啦。」我叫佢用普通話同服務員講。

「下？我唔識講喎，你幫我講啦。」有乜嘢好淆啊？

聽到喱句，我真係再也頂唔住了。

我捉住Kiki，行埋一邊，鄭重咁同佢講。

「我同你講，你嚟喱度係學點樣獨立！咩都要靠男人，咩都俾男人食住，仲得了嘅？」我好認真咁同佢講，我諗今次真係咁耐以嚟，第一次咁認真同佢講。

佢愕然，嘴巴一開一合咁，似乎有嘢想講又講唔出口咁。

委屈。

「自己去問啦，你自己唔學下普通話，你想溝台仔都溝唔到啦。」

事實證明，換個心態係唔同啲，心境都唔同啲。

你睇下，睇下條八婆！即刻幾撚有動力啊。

最近開始寫返故，原來耐無寫文係會生疏，同埋會越嚟越懶，越嚟越唔想寫。

但我唔想俾自己再咁樣落去，所以開始逼返自己去寫，本身自己寫嘅量已經唔多，仲要越嚟越懶

我想慢慢搵返以前嘅熱誠！唔想因為懶， 而俾心入面團火熄滅

上個故都未寫完又開新故

巴打係咪漏咗啲嘢未做

我哋搞掂曬啲嘢，跟住就搭車去我住嗰個地方，我係學校附近嘅地方租咗間房住，因為抽宿舍好難抽，好多人都直接搬出嚟住。

一路上，Kiki就不停玩手機，係咁影ig story。

其實我都知嘅，佢story唔係俾其他人睇，而係俾嗰一個令佢上心嘅男仔睇。

Po完無耐，Kiki好似無咩興奮嘅心情，反而雙眸無神。

「做咩事啊？佢無睇到你story？」我猜測，不過我覺得自己9成估中㗎啦。

「係啊，成分鐘都無睇到。」Kiki好是失望。

「明明佢之前係我po完一分鐘之內一定會睇㗎嘛！」Kiki佢病得好誇張。

我正想解答佢個問題，但架的士已經到咗。

事關我住嗰度距離機場只不過係我短短5分鐘嘅車程。

「落車先，今晚再傾啦，一陣仲有排執啊啲嘢，無咁多時間俾你係度傷春悲秋。」

雖然我對佢好惡死，但我真係為佢好，我依家諗返起，如果中學嗰陣有人狠狠咁樣鬧醒我，我諗我唔會浪費咁多時間。

Kiki拖住沈重嘅行李，心情都係一樣咁沈重。

我幫手拎佢個行李上去，台灣啲樓唔似得香港咁高，所以有啲係無電梯㗎，咁啱我嗰度就要行樓梯，唯有認命。

我住3樓，高就唔係好高，但抬啲行李上去都幾攞命。

我搬完自己啲行李上去仲要幫埋Kiki搬，全部搬曬上去之後，我已經出撚曬汗，自己又唔係做開運動，瘦骨嶙峋咁款，成個人散曬。

「哇！你住喱度都幾大喎！」

「OK啦，台中租地方住都幾大，又平喎。」

「仲要雙人床，正啊！」Kiki毫不客氣咁坐咗落去，「你間房好整齊喎。」

「我男人老狗一個，可以有啲咩啊？」係佢同閒聊期間，我已經開始整理緊啲嘢，因為經驗話我俾知，如果依家唔整，今晚唔洗瞓都似。

搬完嘢，拉住疲倦嘅軀殼係度執嘢。

「你嚟台灣兩年都無女朋友？」Kiki好奇地問我一下。

「係喱度生活咁正，有返個女朋友就真係美滿啦。」Kiki感概地說，正正說中了我心聲。

「鬼唔知咩？我夠想啦，有先得㗎。」我有啲嬲，同時都有無奈。

嬲，係因為俾佢講中，自己又無面；無奈，係因為佢講嘅係事實。

「咁姐係你有鐘意嘅人啦？」

「係啊。」我燥燥地，我開始留意到，條友仔好似咩都無做，坐係張床度……

「話俾我知啦，台灣人定香港人？好似都無咩點聽過你啲感情事咁。」

我知道佢係一番好意，但我執緊嘢真係無咁嘅心情係度講愛情經。

「執完嘢同你講啦，你都執下嘢啦。」

「唔想執啊……聽日先啦！」啊，條友真係懶得就懶。

之前同隔離班啲男仔fd去旅行真係無乜嘢，男仔通常都無乜所謂，大家都好識做。

喱次算係第一次同女仔去「旅行」，嗰啲不為人知嘅一面開始好似雞蛋殻咁，一敲就開始慢慢碎落。

「我唔會幫你執㗎，你自己搞掂啦。」既然你都老實不客氣，咁我都唔客氣啦！

「得啦。」Kiki冷冷地回我一句之後，繼續坐係張床度，問題係……張床都未鋪床單。

「晏啲你想食咩啊？」因為依家都差唔多中午啦，食完再返嚟執。

「我想食夜市啊！」有時真係唔知應該話佢可愛定無腦好……

「呀大姐，知唔知咩叫『夜市』啊？」

「咪掃街囉！」

「你無嚟過台灣？」我不禁開始察覺到，嚟緊啲日子慢慢恐怖了。

「有啊，我都有掃過街啊。」

「街市淨係夜晚開㗎咋，講到明夜市，夜～～市啊！」

「哦，原來係咁！」謝天謝地啊，佢終於開始醒覺啦。

「咁我哋食咩啊？」佢甜笑地同我講，那抹天真爛漫嘅笑容，真係無任何雜質，純到不行。

「我頭先就係問你食咩，你依家問返我轉頭，真係……叻！」

「算啦，我哋出去睇下有咩食先啦。」

基本上，香港同台灣嘅飲食文化好唔同，香港真係周街好嘢食。雖然台灣都好多，但相對上選擇好少，而且重複性都好大。

簡單嚟講，係喱度搵唔到咩好嘢食，我指……學校附近，要去食好嘢，要用半個鐘至一個鐘出市區。

「行啦？」Kiki仲玩緊手機。

「係啊，車你去搵嘢食。」我自以爲型咁轉下個鎖匙，點知轉轉下條鎖匙跌咗落地下。

喱個時候梗係若無其事咁彎低身執返上嚟，再問句嘢分散佢嘅注意力。

「行未啊你？」

我兩邊都會keep住寫㗎

想打佢一鑊

「行啦！」嗰條咁嘅軟皮蛇，真係踢佢先會郁。

Kiki求其踢對拖鞋，露出條長而白滑嘅美腿，我真係第一次同個女仔係同一個空間入面。

我覺得自己會係忍唔住嗰一方。

我落樓下開定㗎機車，然後等Kiki落嚟上車。

又要等，等成5分鐘先落嚟，但奇怪嘅係佢個look無咩點變到喎，究竟佢嗰5分鐘做咗啲咩呢？無人知道喱個祕密。

「哇！估唔到你有車喎。」Kiki投以欣羨嘅目光，雖然無咩值得自豪，但心入而係爽嘅，呃唔到自己。

「好平常姐有摩托車，又唔係有私家車。」

「摩托車洗唔洗牌㗎？」基本上我提親自己有㗎摩托車，個個香港fd都問洗唔沈牌，好似係佢哋心目中，係台灣揸摩托車好似揸電動車咁，因為電動車係唔洗牌。

「梗係要啦，但考好簡單咋嘛，通街都係。」

「我有啲驚喎……」Kiki抖顫地說。

「唔洗驚，信我啦，都揸咗咁耐。」我鼓勵下佢，因為台中係有摩托車比較方便。

Kiki好似安心咗啲，跟住佢慢慢捉住我膊頭，一嘢跨咗上嚟。

「得未啊？」我柔聲問道。

「得啦。」Kiki努力抑壓自己，見到佢咁驚，我有股莫名嘅興奮感。

唔知係咪男仔嘅天性，係鐘意恰下啲女仔。

我一摧油門，嗰一下衝咗出去，Kiki係後面坐唔穩，用力咁捉實我條腰。

「哇！」跟住尖叫咗一聲。

聽日更新兩篇

等你

見到係書生留條毛先

「做咩啊？」跟住我又急煞車。

本來向後仰嘅Kiki因為我嘅急煞，然後成個人向前傾，佢嘅重心俾我食曬，包括波餅。

儘管Kiki唔係好大，目測有大B細C，但通常男人嘅目測並唔係咁準。

「哇！」佢又再尖叫多次。

我坐係前面，可以清楚感受到Kiki個波壓落嚟，喱種成個壓落嚟嘅感覺係不同於你偷偷地掂人哋個波邊。

喱一下係更有成功感，各位女士不妨多啲試下。

我唔會將喱種興奮喜形於色，我粗聲粗聲地問佢：「搞咩啊？」

「我第一次坐，好驚啊！」

「驚個鬼咩？坐坐下就唔驚㗎啦。」

「我可唔可以攬住你條腰啊？」Kiki係咪驚到盡頭，反而變得無所畏懼？

「是但你啦。」

然後我感覺到Kiki真係一手攬落嚟，我從後背深深感受到Kiki嘅秀髮啦，係靠係我身後，同埋大B細C嘅波路。

我忍唔住望一望佢環抱住我嘅雙手，我相信係旁人睇落，我哋猶如一對情侶。

所以話，台灣喱個地方真係充滿奇蹟。

當初我買摩托車都係因為人哋平平地賣俾我，貪佢方便。點知依家，可以車到女仔。

不過到最後呢，係成功驗證咗我嗰句說話。

食完飯返嚟之後，Kiki就無再攬過我了。

其實上車真係好普通一個動作嚟，我都試過坐人車，但無咩特別嘢。

但原來車女仔係可以咁刺激，仲要係短短嘅電光火石之間。

紅綠燈停低嘅時候，Kiki先稍稍放鬆到。

我頭先仲要專登揸快車㗎，等佢爽啲，體驗下坐摩托車開快車嗰種奔馳感。

「點啊？仲驚唔驚啊？」我從倒後鏡望到Kiki頂安全帽越戴越低，於是問埋佢咩事。

「無啊，頭先用嚟擋風，我睇唔睇到前面都無問題。」

「洗唔洗啊……」

Kiki驚起上嚟，確實係無咁港女，無咁黑人憎。

「咁頭先真係揸得好快啊嘛…我仲未驚完啊！」

我側邊都停咗好幾架摩托車，我唔明顯地指住人哋架摩托車，「人哋啲女仔坐後面會好似你咁驚？人哋會好似你咁咩？」

我無非都係想鼓勵佢，等佢放鬆下，因為人哋都係坐慣無乜嘢。

啊點知俾我見到有個肥肥地嘅女仔坐係後面都瞓得著，「你睇下人啊，坐後面都瞓得著……」

我後面未講得曬，頭頂上嘅紅燈神不知鬼不覺地轉撚咗綠燈，俾後面啲人「咇」我。

我一摧油門，感覺到Kiki嗰一下攬得我好實，係用力地攬實。

有興趣睇

加速

見有返啲人氣，今晚照舊更新兩篇

坦白講啊，全程我都揸得唔係好專心，精神難以集中。

咁坦白講，Kiki算係中上樣嘅，身材雖然唔係特別好，但都OK，一路上都惹來唔少旁人嘅目光。

不過咁耐朋友，我對佢一路以嚟都無其他非分之想。

因為佢唔係我鐘意嗰類型，佢始終太港女，而我係鐘意得意type，而唔係女神feel。

我同佢出去求其食咗啲嘢，車佢返嚟嘅時候，佢好似已經習慣咗，無頭先咁緊張。

所以話，第一次喱啲嘢，一閃即逝，多麼惹人回味？

尤其「第一次」對男人嚟講幾咁重要。

返到屋企之後，我繼續執嘢，咁Kiki呢？

繼續玩手機。

佢話佢今日唔想執，無動力喎。跟手係度hea，忽然間又話無心情，好sad，話想夜晚去飲酒。

女人變幻莫測得有點恐怖……

咁我話「好啦，一陣晏啲陪你去啦」，但去到夜晚我就後悔了，因為呀叔我好撚攰，好想瞓。

只不過我後尾真係見佢有啲sad味，幫佢鋪好床單，佢就㩒足成日都手機，不停咁轉嚟轉去。

好彩嘅係，我學校附近就有間酒吧，唔洗再走去市區。

我聽日下午會打多啲文，如果鐘意喱個故嘅朋友仔，行過路過順手俾個正評支持下

夜晚我哋決定去酒吧食嘢，飲下酒，嗌啲小食咁樣。

間酒吧我幾鐘意，幽清嘅感覺，佈置得幾有外國風味，沙發、吧枱應有盡有，而且仲有室外，係一個好適合放鬆嘅地方。

我最鐘意就係同三五知己一齊係度飲下酒，傾下心事。飲酒我唔係咁好，偶爾小斟兩杯。

嗰種純粹嘅快樂比起買醉，舒服得多。

我照舊點咗杯cocktail，Kiki都係一樣，不過就一直係度望住部手機，我見佢唔係係度打字覆人，而係不停係度碌手機。

直至杯酒嚟，我哋都係一句聲都無出過，尷尬？咁樣形容又唔係好貼切，因為佢根本無當我存在過。

Kiki好似自己一個嚟飲悶酒，而我只係嚟搭枱。

「喂！」我忍到自己嘅極限，終於要出聲了。

「你可以講你發生咩事未呢？你成晚係度㩒手機，我都一樣係唔會知你發生咩事，都一樣唔會幫到你㗎喎。」

「我知你係失戀先過嚟台灣散心，我都知唔少人會揀台灣散心，因為過嚟又平又快，又有嚟玩，至少你散心唔會話想返大陸散心囉。」

「過到嚟你係可以hea，但唔好咁樣唔開心，你只會浪費緊你過嚟嘅時間，我覺得好唔抵姐。」

好彩Kiki都聽得入耳，就算佢擺出心不甘情不願嘅表情都無所謂，最緊要開心返姐。

Kiki終於熄咗個screen，放低部手機，伴隨住一聲嘆氣：「唉。」

「咩事啊？」我關心地問道。

「佢有新女朋友啦。」Kiki無奈地說。

我嘗試估Kiki咩心情，因為Kiki仲未放低，而佢個ex就一早放低咗，仲有新歡添。

係喱個新世代，誰人給誰綠帽，分手後開始一段新關係，係多麼平常不過嘅事，多到每日都發生緊，我哋早已習以為常，見怪不怪。

係我哋上一輩嘅年代，拍好多年拖先係正常不過嘅事。依家拍好多年拖，係一件稀有嘅事。

「跟住呢？」我選擇聽曬Kiki係咩心情先。

「只不過過咗一個星期多啲，咁快就有新歡，仲話咩係我哋問題，性格唔啱，所以分手！」Kiki越講越是激動，拎起杯酒一嘢灌落去。

本來輕鬆傾心事嘅氣氛，變到係佢想劈酒。

佢再叫多瓶啤酒，飲地道嘅台啤。

「依家真係越諗越激氣！咩都講到好冠冕堂皇咁，跟住呢？仲同我講話，我同條女無嘢㗎，只不過係朋友嚟，最尾咪又係搞埋一齊！」

「咩都係大話！」嗰杯細細標嘅cocktail話咁快就俾佢飲曬，再戰台灣啤酒。

「斃就斃在你相信佢呢……」我淡淡地講出事實。

就算佢講大話，你唔信，佢一樣無成功到，無你乎。Kiki之所以會相信，源自於佢仲鐘意，繼而選擇相信佢。

愛喱種感情，一但陷入，就好難抽離，好似沼澤一樣。

「點解佢可以咁快忘記，一年幾嘅感情，話唔記得就唔記得，仲可以咁開心咁快樂，點解啊？」語畢，再灌多一杯。

哇，佢都算幾飲得，咁都無事，俾我就唔得啦，自問真係唔識飲酒。

「唉，長情點都係痛苦嗰個。你諗下你之前同其他人講分手，話唔定嗰啲男仔嘅心情同你依家係一模一樣。」

「自己種嘅情根，依家食返個果，咪當係還囉。」

我知佢其實係想我安慰佢，但通常喱啲安慰有咩用姐？打完一針之後，當下係好返啊，但你係咪可以確保佢之後都唔會再病？

我都唔知打咗幾多針啦……

今晚繼續

「其實我不嬲都話，感情喱樣嘅唔想可以亂咁玩，依家覺得以前嘅自己做得好錯啊呢？」我盯實Kiki，Kiki連直視我都唔敢。

我知佢以前太多嘢啦，佢會殺我滅口都唔出奇，以前嘅佢都傷害過唔少人，估唔到今次食返惡果。

上得山多終遇虎，今次遇到個比佢更好識玩弄感情嘅人。總有一天，你會情不自禁咁折服係另一個人手中。Kiki如是，佢個ex都一樣。

「咩都可以玩，唯獨感情唔可以玩，因為代價太大啦，玩唔起。」

一講起喱句，我亦都諗返起以前啲嘢，因為我以前都俾人玩過，一顆真心俾人搓圓撳扁，嗰種痛苦我都唔想再經歷多一次。

「咁我應該點做……我依家真係好痛……好痛苦。」就算Kiki唔講，我都睇得出嘅。

「你嚟喱度就唔好諗起佢，亦都唔輪到你掛住，人哋有新女朋友，你掛住人哋，人哋就嚟搵你？佢身邊嘅人唔係你。」

我一怒之下，搶埋佢杯啤酒嚟飲。

我嬲，唔係因為以前俾人玩，而係俾同一個人玩兩次。

直至依家，班朋友係我面前提起Sandy，我都會諗返起，自己當初係幾咁傻西瓜。

但我唔會因為咁樣就去玩返人，咁樣做真係好小學雞，人哋打你一下，就要打返人一下。

因為我曾經痛苦過，所以我都唔想其他人受到我同樣嘅苦。

今晚更新唔到
我聽日再出

推

Kiki頭先有問佢應該點做，講出嚟好簡單，而且Kiki都知應該點做㗎，但做唔做到係另一回事姐。

好簡單，但做就唔係咁易。

放手囉，只要你放得到，喱種痛苦就唔會再纏繞住你。

關於佢嘅任何事，who fucking care?

問題係，唔係話你想放就放，自己呃自己話放到，但其實心入面仲係掛住佢，唔捨得佢，咁有咩用姐？

放手需要時間，更何況Kiki係被分手嗰一方，一時三刻無事就奇啦，除非佢無認真愛過姐。

「放手啦，你嚟台灣就係為咗忘記佢姐？喱段時間就俾自己去散下心啦。」

「我都好想忘記佢，但點解佢可以忘記得咁快？」Kiki好似進入咗一個好神聖嘅mode，完全無事我所講嘅嘢，只係想將佢心入面想講嘅、不滿講出嚟。

「明明我哋之前仲咁甜蜜，佢真係好迷人㗎，我真係好想佢留係我身邊……」

我等，等佢講完先。幾乎次次佢打嚟吐苦水嘅時候，都係佢有佢講，我有我講，有時真係覺得好無意義，但又唔忍心見到佢自己傷心呢。

自己係咪真係太好人呢？唉……孽緣啊。

「你話啦，佢係咪真係好衰啊？留底我一個人。」

「係係係，佢係大仆街，你唔係。」我笑笑地說。

「係囉！我都係咁話。」好彩Kiki聽唔出我最尾嗰句意思姐，佢無非都係想我咁講姐，頭先嗰一下笑，充斥唔少無奈啊大佬。

然後，佢就自己係度飲悶酒。我等遲下先再同講啦，依家我講咩佢都聽唔入耳嘅。

就好似以前嘅我。每每遇到喱啲事情，就會感嘆：問世間情是何物。

大家遇到嘅愛情都八九不離十，好多道理你都好明白，但當你真係身在其中，喱啲道理都係無撚用。

明知係伏，你都係唔知痴咗邊條根要走去中下先安落。

喱幾日病到七彩
一好返少少就打咗文先 一陣夜晚好返啲再出

「點解啊？」喱句說話係我今晚聽得最多嘅一句說話。

「我記得張小嫻一本書講過，容易忘記嘅人係幸福嘅，記性好嘅人反而痛苦。」詳情我唔記得係咩書啦，但我對喱句特別印象深刻。

「因為我哋念舊，成日懷憫過去，唔捨得走出嚟，一直放係心入面。但人哋？早已將當初嘅事放低、忘記了，去開展下一段感情，而我哋仲傻傻企係原地。」

我講完之後，我望下Kiki，佢已經係一個醉醉地嘅款。左右搖下搖，同一個啱啱瞓醒嘅人無兩樣。

很好！真係屌你個老母，講完等於無講過一撚樣。好明顯條友仔都無聽到我講乜㗎啦，真係俾佢搞到少少燥。

最後咪又係見到佢個sad樣嬲唔落，高form到依家，大大話話都識咗5年幾，我都係第一次見佢咁嘅樣，無可否認佢今次真係用情好深。

我見佢開始唔得啦，但仲死都話要飲，後尾就拉佢返屋企。

Kiki係酒吧出嚟之後好返啲嘅，唔知係咪因為俾風吹兩吹，佢成個人有返精神。

「做咩啊？做咩出…出…出咗嚟啊…啊？」Kiki死唔斷氣，「返…返去繼續飲啦！」

「走啦！仲返咩去啊？」我都係第一次拖住個醉漢返去，仲要係女仔，當中少不免會抽水啦，但今次好似無朝早坐摩托車咁激。

「唔返啊！我要繼續飲！」一般醉酒佬會做嘅嘢，佢都差唔多做齊啦，除咗嘔。

「好好好，返去我度再飲好無！？」我一氹二帶，拖住佢返去。

咁佢最尾都俾我勸掂，但奇怪嘅係，我以為佢已經醉到傻，但去到屋企樓下嘅時候，就清醒返，雖然講嘢仲係鳩下鳩下，但係又有文有路。

「返到去我要沖涼先啊。」佢好似無事咁喎又，我摸唔透。

有無得一齊沖？

文呢

啪啪啪

竟然佢都講到咁，我咪由佢囉，係我印象中，女仔沖涼係麻煩啲㗎啦，我沖涼話咁快就出嚟啦，洗幾耐姐。

係Kiki沖涼期間，我照舊整理下間房，我不嬲都唔想我間動亂七八糟咁。

「得啦，到你沖啦。」Kiki沖完涼出嚟，我忍唔住去望佢一眼。

喱一望真係不得了。Kiki著住一件緊身小背心同埋小短褲，平時著得寬鬆嘅佢，遮住曬佢迷人嘅身材。

佢髮尾仲滴緊水，頸上攬住一條粉色嘅毛巾，一邊用毛巾擦緊啲水，一邊行緊過嚟。

『唔好望，唔好望。』我係心入面同自己講，努力克制住自己。

但我身為一個血氣方剛嘅男人，有乜可能唔望？就算你依家唔望，之後嗰啲時間呢？

你以為只有一日嗎？你係要忍幾個月啊，如果真係如Kiki所講。

Kiki第一時間就坐係床到，撓起佢嘅二郎腿，跟住係度㩒手機。

個性感嘅姿勢，十分之誘人，我敢講，無人一個男人係對一個如此誘人嘅女人無動於衷，話無諗歪嘅話肯定係呃你。只不過我哋同禽獸有別，係唔做姐，但唔代表唔會諗。

我唔得啦！我快快手執幾件衫入去沖涼冷靜下。

入去沖涼真係有效果，原本有反應嘅我，入到去都無曬。

沖完涼出嚟，開啟返個聖人mode，Kiki趴係張床度，背對住我，小腿朝天上擺，圓潤嘅屎忽，所有嘢一覽無遺。

開完之後咪又係做返凡人。

又要扮啦屌，真係好辛苦。喱種辛苦係佢嚟之前，我完全無想像過，我以為大家都係朋友無乜嘢，但你始終係一個正正常常嘅男人。

所以點解其他人會唔放心自己另一半同異性去旅行，真係好易出事。最好嘅解決方法，就係避免喱啲嘢。

今日好返啲
今晚加速返先

巴打幾時先update紙言個跑online故

係喎 等我病好就直接搞埋佢 我會找埋啲數先

當我拎好曬床鋪，諗住今晚打地鋪做廳長啦，點知Kiki講：「你瞓地下啊？」

我話：「係啊，你瞓床得啦。」

「洗乜啊，你張床咁大，一齊瞓咪得囉。」Kiki絲毫不介意，但其實我好介意啊大佬……

我唔係驚你啊，我係驚我自己。

我間房幾大嘅，雖然啲嘢全部都係單人設施，但唯獨張床係雙人床嚟。

「唔係咁好嘅……」我輕輕地婉拒。

「你又無女朋友，我又無男朋友，加上我相信你嘅。」Kiki加上一個天真活潑嘅笑容，嗰顆純真嘅心直直插入我心。

「我唔忍心見住我fd瞓地下，同埋係我過嚟玩，有咩可能要主人瞓廳？」

此時此刻，Kiki港女嘅形象全部化為烏有，嚟到台灣之後發現咗佢令人感到可愛嘅一面。

我不禁為我今朝鬧佢嘅說話而感到內疚，真係鬧錯佢啊！簡直係天使。

「咁好啦，你都講到咁囉，你今晚唔好搶我被就得啦。」講下笑化解下啲尷尬先。

過咗無耐，我哋等埋個頭乾，跟住就熄燈瞓。

我哋互相講咗句早抖之後，就墮入了黑暗。咁Kiki就瞓入面，而我就瞓出面，我張床係靠係牆邊嘅。

第一次同女仔同床共枕，雖然大家都知唔會有啲咩，但總係有莫名嘅緊張感。

我連大氣都唔敢抖啖，仲好清楚咁聽到自己心跳添。你話啦，你叫我點瞓得著先得㗎？

我本來係背對住佢瞓嘅，但係喱個漆黑嘅環境中，時間過得異常漫長，你會慢慢感受到時間一滴一滴流走嘅感覺。

我忍唔住，擰轉身。卻俾我發現Kiki仲係度㩒緊手機，因為佢都一樣背住我，但手機屏幕嘅光照咗落牆度，唔難發現。

「仲唔瞓？」我多口關心下。

「你都係啊。」我聽佢聲線，感覺好似有啲沈重。

「做咩事啊？」直覺話我知，好似有啲嘢唔妥。

我坐起身睇佢發生咩事啦，跟住我就望到啦，條友仔係度睇返以前啲相。

知道咗之後，我秒速瞓返低。

「仲以為你飲完酒會好想瞓，點知仲係度睇以前啲相。」我嘆了一聲大大嘅氣。

「其實……你講嘅，我都知啊，但我個心仲好掛住佢。」咔嚓一聲，係熄屏幕嘅聲音。

「身在其中係難抽離㗎啦，但我知道你之後再回望返依家嘅自己，一定覺得自己好蠢。」

漆黑一片嘅晚上，係容易令人胡思亂想，一啲負面情緒沿住床邊一路爬，爬入你心靈。

「逼自己唔好諗，瞓醒又係一條好漢。」我理智咁同Kiki講。

喱啲失眠嘅日子我唔係未經歷過，如今諗返起，我都唔知自己點撚樣捱過去。

「我每晚就係咁，望住以前啲相，越係開心嘅相，我就越痛，每晚都係痛住瞓，起身第一時間就係睇佢啲嘢，我都唔知自己幾時會好，幾時會放低佢……」

留名

正評有助加速

「放低佢唔洗時間，坦白講，你依家成日記住佢都無用，索性乾脆啲仲好啦，俾自己型返次啦。」

「唉，我都唔知點做好。明明以前好乾脆，話唔鐘意就唔鐘意，就算對方飛我，我都可以無咩事，全身而退。但依家？我都唔知點解做唔到。」

估唔到我哋係喱個伸手唔見五指，只能夠透過一扇窗搵到些少光茫嘅房間入面，仲要一男一女瞓係同一張床度，大家都係後生世仔，一樣都乾柴烈火，但咩事都無發生到。

將今日喱件事隨便話俾一班男仔fd知，你一定俾人笑到傻，咩都無做過就咁過一晚，我已經可以想像到佢哋會笑你咩：無能、戇鳩、係咪男人嚟㗎？

但老實講，喱種心靈上嘅交合，我更加享受，大家都係俾個心出嚟，同自己啲fd做嗰啲嘢，我真係做唔出，過唔到自己嗰關。

一旦破壞咗，我哋就返唔到去以前嗰種純潔嘅關係，至少我唔會過嗰一條底線。

就算自己幾想都好，始終都做唔出，就算今日係Kiki做主動都係咁話，換著第二個男人，會二話不說，屌咗先講。但我……我可能連扯都扯唔起。

「因為你之前無愛得咁深囉，喱啲嘢唔輪到你話事㗎嘛，係咪？」我係度諗，我哋會唔會就咁傾天光？今日只係第一日咋喎，之後仲有好長時間喎。

「嗱，你嚟到周圍去玩下，識下台仔，台仔player只係佔少數，好多個樣呢……普普通通咁啦，但勝在夠專一、夠溫柔。」

「我係度生活兩年，個人意見啦，我識嗰啲都唔差嘅。」

「我同自己講，過埋今晚就唔諗啦，去到一個新地方，去識新嘅人，開展自己嘅新生活！」Kiki講到好理想，好紅日feel。

「你係先好啊，唔好講完聽晚又打回原形。」同嗰啲每日話要早睡早起嘅人一樣，大部分都係做唔到嘅fd嚟。

聽日會加速 見正評多返啲係幾開心
承蒙大家厚愛

Btw可唔可以講下睇完之後有咩感受/意見
小弟想知有咩地方要改善
目前為止，我覺得個進度拖得幾慢下 不過之後劇情會再推快啲

講下講下，我哋就靜咗落嚟，無幾耐我都聽唔到咩聲，就瞓著咗。

第二朝我哋瞓到自然瞓，我醒咗都Kiki都仲未醒。我一起身望到Kiki，本來仲有睡意嘅我，擰轉身見到佢就成個人醒曬。

琴日嘅回憶都湧曬出嚟，成個人清醒曬。

不得不說，Kiki嘅睡姿真係好小朋友，攬住我放係床邊嘅喬巴公仔瞓，劈大個口得個隆，搞到我都忍唔住笑咗出嚟，霎時間覺得，如果Kiki做我女朋友都唔錯喎？

你諗乜鬼啊？你心入面明明仲有可妮㗎，你真係呢！

我間房係無廚房，你朝早想食早餐啊，要自己唔係唔得嘅，要自己去買器材返嚟整囉。

所以直接落樓下買係最快。

我梳洗好之後，就落街買早餐，以我對Kiki嘅了解，佢同我都差唔多係垃圾口嚟，食唔慣啲咩高級嘢，買咗啲我認為佢鐘意食嘅嘢返去。

當我返到去嘅時候，Kiki已經起咗身。

「起咗身啦？」我仲以為佢會有排瞓添，琴晚佢實夜過我瞓。

「你出門口已經嘈醒咗我啦。」Kiki坐係張床度玩手機，真係手機不離身嘅人。

「買咗早餐俾你食啦，快啲落床食啦。」我將啲嘢食放係張Ikea枱仔度。

「咁好？」Kiki即刻好興奮咁沖落嚟，「哇，係台灣早餐啊！」

見到佢好似小朋友咁，我都開心嘅。

「你買咗啲咩俾我啊？」小瑤雀躍咁係咁摷嚟睇。

「嗱！嗰袋啊。」我指一指俾Kiki睇。

佢打開完之後，就開始港女啦，「下？我都唔食蛋，又唔飲豆漿……」一臉嫌棄嘅表情。

「你真係呢，港女嚟㗎喎你。」啊，買埋俾佢仲嫌三嫌四，真係呢！

「唉我同你換啦，你食我嗰份。」

「你嗰份咩嚟㗎？」佢完全無視咗我話佢嘅嘢，淨係掛住食。

「哇！有小籠包喎，我最鐘意食㗎啦！」真係挑剔……

「係啊，好似你個波咁囉。」我一時口快快…….

「屌你啦！」Kiki好大力咁一嘢拍落嚟，「我以碼有B囉！」

其實我都知，都係串下姐……琴日揸車都feel到嘅。

「係食就食快啲啦，一陣約咗個台灣朋友帶你出去玩。」我催促Kiki。

「下？你唔同我講嘅？」Kiki啱啱啪開隻筷子，諗住開餐，點知俾我喱句搞到呆咗係度。

「叫個fd嚟帶你去散心仲想點啊？我fd好好人㗎，你唔好蝦人添啊。」我先小人後君子咁講。

「你早啲同我講等我有啲心理準備啊嘛！加上我依家又未化妝未襯好衫！佢幾時嚟啊？」原來佢係擔心自己個樣……

咁又係嘅，第一印象咁緊要，尤其是佢依家失戀緊，任何男性對佢嚟講，都可能係下一春。

「無咁快你放心啦，我約佢晏啲去食個早午餐，所以喱個早餐食少少就好，係俾你試下台式早餐咁咋。」

「快！依家已經9點啦！」佢用行動嚟話俾我知咩叫快。」

跟住佢就全程開始整理緊佢自己，我坐係張床度食花生打機。你知男仔㗎啦，出個街洗幾耐姐，但女人唔一樣，出街好似打仗咁。

佢先係吹頭整理咗個頭髮先啦，跟住又要電下頭，我唔知佢個喼邊得嚟咁多位，仲要裝埋啲衫啊化妝品，成個百寶袋咁。

接住落嚟，就係重頭戲啦，喱個變身嘅過程都有幸俾我見到。Kiki執好曬佢頭先食早餐張枱，將啲化妝品放曬上嚟。

上面啲顏色，你無返咁上下功力，你根本分唔清。

等佢襯埋衫最後再加工一下，前前後後大約個半鐘至兩個鐘左右啦。

犀利犀利！我都唔知打咗幾多鋪機，夠我爬一個排位了。

我哋出發去餐廳嗰邊，我個fd都去緊啦。

我哋都係揸直路，由台灣大道一路揸落去，我後面嗰個已經坐到無曬感覺咁，仲好自然咁玩緊手機，錄緊ig story。

「WOW!!!!!」揸揸下車，Kiki係我後面鳩叫。

「你嚇鬼死我咩，揸緊車㗎嘛。」

「無啊，啲電影都係咁樣嗌㗎啦坐電單車。」

「係啊係啊，咁你係咪上親郵輪都要講you jump I jump啊？」唔知咩邏輯嚟，好新鮮。

「你理得我啊！」我原以為佢咁樣會收手唔叫，點知仲繼續嚟，一邊鳩叫一邊拍片。

我哋去到嘅時候，我朋友已經到咗。

「嗨，你很早到喔？」我用熟練嘅台式普通話同我朋友講嘢。

基本上台灣嘅普通話係無捲脷音，所以講嘢輕快好多，間中夾雜下啲台語咁樣，就好似我哋講廣東話都要夾雜啲英文一樣。

「沒有啦，剛來沒多久。」傑克好客氣咁講。

「啊，這是我朋友，Kiki。」果然Kiki今日悉心打扮係有用㗎，Kiki打扮完係真係女神咁款嘅，我觀察到傑克望佢嘅眼神係不一樣。

男人係比女人更為膚淺嘅物種嚟。

「李好，我事Kiki。」Kiki佢今日無琴日咁膽小怕事，驚驚青青咁講普通話。

但咁就出曬事。

佢唔知拿來嘅自信，諗都唔諗就講出嚟，仲要講到一臉自信咁，不禁令我諗起古天樂講嘅普通話，加上謝霆鋒嘅自信。

「喂……」我想細細聲提下佢，但已經嚟唔切了。

「你好，我是傑克。」傑克佢笑笑口咁回應返佢，相互握個手。

反而我好似個局外人咁企咗係度，搞咩啊大佬……？

出快啲好冇

嘩

傑克用一個男人先會明白嘅眼神望一望我，同樣係男人嘅我，唔難明白佢嘅意思。

傑克：這妞很可以喔！

雖然佢成個人望落去係比較咸濕，佢亦都唔介意將喱啲真性情表露出嚟，但我知道佢係唔做啲咩咸濕嘢。總好過啲男仔，睇落正正經經，但其實內裏收埋一隻淫獸。

「這個餐廳很不錯的，很多網美也會來喔。」傑克介紹著這家餐廳。

環觀喱間餐廳，係好有feel，喱類型嘅餐廳台灣都好多，好文青風格。

淡黃色的燈光，配上一些古老的擺設，係擺設嘅中間，會擺放一啲綠色植物係度，望落更加自然。

我第一次去喱類型嘅餐廳嘅時候，我以為佢好貴啦，裝潢咁別緻，點知一打開菜單，只不過百幾兩百台幣，你除返開都係四五十港幣。

你依家去茶餐廳食都差唔多喱個價啦，但喱度更加有feel，服務更加好，嘢食亦好食。

不過食得多，都係會想食返香港本土嘢。

「哇！好平喎。」Kiki驚訝地說，佢嘅反應係我意料之內啦。

「啊，我事講很平宜。」Kiki笑笑地同傑克講。

唔知點解，我心入面有陣酸酸嘅味道。

喱種酸唔係對Kiki有非份之想嘅酸，而係佢哋兩個都係我好朋友，依家佢哋fd到我應該開心先係，但好幾次嘅無視同埋只係在意對方，而冷落咗我。

搞到我心酸酸，不是味兒。

「對啊，這邊我覺得滿划算的。」傑克個死仔，明明同我就唔係咁正經，係靚女加上新認識就扮曬正經咁！

「對了，你打算在這邊玩多久？」

「三個月吧。」

男人係認真嘅時候最有魅力，女人呢？我覺得係對佢有意思嘅男人面前，先最有魅力。

「哇，好久喔！」

「她是來散心的啦。」我幫Kiki解答。

「怎麼了嗎？」傑克關心地問道。

「我唔識點講，你講啦。」Kiki一臉尷尬，條友終於頂唔順啦？唔係好有自信嘅咩？

我擺出個勝利嘅笑容，得得戚戚咁望住佢。

「沒有啦，她就被戴綠帽，一氣之下就來了。」我幫Kiki解釋，成為佢嘅代言人。

「下？這麼正也會被綠帽嗎？不會吧？」傑克有啲唔係好信，瞄了我一眼，再瞄一瞄Kiki，眼神盡是懷疑。

我哋點下頭，以示無呃佢。

「好啦！你們有事盡管找我吧，可以幫的一定幫！之後有空就帶你們四處走走。」

「我到現在還沒忘記他。」Kiki認真咁講，就算佢唔講，喱啲事我都知。

「慢慢來吧，忘記一個人不是容易的事，沒經歷的，不算完整的人生，對吧？」傑克笑說，喱啲就係男人。

沈重嘅心情，只會放係心底，偶爾先會由心入面鑽少少出嚟。

「對了于安，我聽姿欣說，可妮找一份飲料店的工作欸，在我們學校附近。」

加速加甜

「真的假的？」可妮係我係台灣鐘意上嘅一個女仔，我想追佢㗎，但佢實在太難追……

點解？因為佢太過於獨立。喱個評價唔單單係我，其他人都係咁認為。

基本上，可妮生活係唔需要男人，咩事都自己搞得掂，我有時見佢辛苦，想幫輕下佢，卻經常俾佢拒絕，話自己可以解決得到，做咩要靠人哋？

唉，連做朋友，親近都覺得難，更何況要一齊？

「真的啦，騙你幹嘛。」

「那她在哪裡做？我偶爾可以去看她一下。」我認真。

「誰是可妮？」Kiki搭唔上話，跟住八卦一下。

「你不知道嗎？」傑克有啲奇怪，以為我哋咁好朋友，竟然會唔知。

「Kiki她還不知道啦，香港那邊的朋友都不太知道我的感情事啦。」我不嬲都會將兩邊嘅嘢分返開，咁樣無咁煩。

「可妮就是于安喜歡的女生啦。」傑克臉帶笑意。

「哦，就是她喔？」Kiki個八卦樣，做到出曬面。

「對啊，你知道？」

「無啦，只事有講過DD啦。」

我笑咗出嚟，佢講普通話真係好好笑。

「你想知道的話，我可以講給你聽喔～」傑克調皮咁講。

「喂！」我知道佢都係講下笑，循例上都要扮下嘢嘅。

「哈哈！開玩笑啦，怎麼了？不能講喔？」

係我哋閒聊嘅時候，我哋嘅餐點亦啱啱好上嚟。

「你們的餐點都到齊囉。」服務生好有禮貌咁講，個心聽落都舒服好多。

而且大部分都好有禮貌，唔似得香港周不時都西口西面嘅。

「無餐具嘅？」Kiki一臉奇怪咁講。

「啊，台灣啲餐具係要出去自己拎㗎。」正當我解釋嘅時候，我期望緊Kiki係會出去幫手拎下，因為佢係坐最近餐具嗰邊嘅，由佢去拎係最為方面。

但Kiki不為所動。

「做咩啊？你哋唔係去拎咩？」琴日先覺得佢無咁港女，依家又犯病啦。

「我去拿吧。」傑克睇得出咩事，自己主動話去拎。搞到我勁唔好意思，唔知點好。

喱一點要記落嚟，遲下同佢講，喱啲咁港女嘅行動真係想佢改曬佢！

除咗拎餐具要我哋拎，就連埋單都一樣係咁理所當然。

最後係我俾埋Kiki嗰份，我廢事要傑克難做人。

本來中學嗰陣Kiki都無咁過份，係到近喱一年，我半年左右返一次去，佢都已經係咁，等我去埋單。

我嗰陣未意識到咁嚴重，心諗一餐半餐無咩所謂啦，但依家好似唔係咁了。

你最後問返佢拎錢又唔係，唔問佢拎又唔係咁，唉……

睇嚟要收返房租同膳食喇

Lm

各位Sorry，喱兩晚我有事更新唔到，我後日會更新返
聽晚12點前有一個回覆我就會更一篇，兩個就兩篇，如此類推
我會29號出曬佢，嗰日全日就用嚟打文
希望有人參與啦

加油！ 等你

輕推

唔知有幾多篇睇呢

樓主好波

房租是一年性交一次

lets go

食完飯開波

找數篇1

傑克臉上露出尷尬嘅表情，但喱個表情無係佢臉上停留好耐，一陣間就無咗。

然後佢就自動自覺拎錢出嚟，然後客氣咁同我哋講：「你們難得來到，這一頓就我請吧！」

「那……怎麼好意思？」我偷瞄Kiki一眼，見佢無任何動靜，成件事好理所當然咁。

我到依家都唔明點解會有喱種心態出現，成個腦都係問號。

如果你係覺得男仔出街係理所當然咁要俾錢，咁女仔係咪都要理所當然咁俾男仔屌？

咁唔係㗎嘛……

「沒關係啦，我偶爾請一下有什麼所謂。」

「謝謝啦。」Kiki有禮貌咁講。

傑克埋完單之後，佢話有事要走先，咁喱樣唔係因為怕咗Kiki先話要走，而係佢本身真係有事，一早同我講咗㗎啦。

我哋互相道別之後，我就諗住帶Kiki去麗寶樂園玩下。

「一陣去邊啊？」Kiki好似咩事都無，仲好開心咁同我傾偈。

但我真係忍唔到，我決定點都要同佢講一次，我唔想佢再繼續咁落去。

你話我八婆又好，多管閒事都好，我只不過想為佢好，喱種價值觀真係唔好。

「麗寶。」我冷冷地道。

「咩嚟㗎？玩咩㗎？」依家又成個細路女咁，但此刻我只係更覺得佢港女。

大大力力屌佢一鑊

找數篇2
「…….」我無理到Kiki，肚入面有氣，我要Kiki知我嬲。

因為做朋友咁耐以嚟，我都未試過嬲佢。

應該係話，我好少會對朋友發嬲，雖然唔係啲咩大毒撚，係毒撚界我資歷尚淺，但我平時都毒係屋企，同普通毒撚一樣，打機，得閒睇下AV打下飛機。

所以Kiki見到我唔出聲，嬲爆爆咁款，佢都嚇親。

我哋等緊直通巴士去麗寶樂園嘅期間，都有成十幾分鐘時間，過程中我一句嘢都無同Kiki講過。

直到上咗車，Kiki先戰戰兢兢咁問我。

「你……無咩事啊嘛？唔開心？」

我好撚霸氣咁無理佢，做男人，一定要硬！

企硬！

「你……嬲我啊？」Kiki小心翼翼地問。

我無答到佢。

「咩事啊，你講啦。」急性子嘅佢，終究係忍唔住喱種冷空氣。

「你啊，唔可以再成日咁理所當然咁要男仔幫你做喱樣做嗰樣，更加唔可以理所當然咁要男仔幫你埋單。」我見佢咁有誠意，就同佢講。

「哦，你就係咁樣就嬲？乜你咁小氣㗎。」哇，估唔到我俾佢話返轉頭。

「小氣？我都係為你好咋。」

「男仔不嬲都係咁㗎，同親我出街嘅男仔都會主動幫我埋單，唔係我講㗎。你睇下啦，頭先都係傑克主動話要埋單嘅。」Kiki唔單止理所當然啊，講都講得理直氣壯。

哇，一時之間我都真係唔知點反駁佢。

我平心靜氣冷靜咗幾秒之後，「Kiki，其實頭先傑克係好唔情願㗎你知唔知？」

找數篇3
「有咩？我見佢笑得好開心喎。」Kiki仲笑笑口咁。

「係咩？唔通人哋發你脾氣落你面？」Kiki佢對朋友好無錯，但係異性面前，就係一名港女。

有啲人啱做朋友，但唔啱做情侶。

「咩喎，咁人哋都慣啦…….」佢發現駁唔贏我，然後又出女人嘅絕招。

扮可憐。

大多數男人都會受喱招嘅，建基於佢對你有意思，覺得你應該受到人憐愛。

但唔好意思，依家老奉咁款，我覺得唔需要啲咩憐愛。

就算上連登開post，問全能嘅連登仔，佢一樣都係會俾人狠狠地屌。

「我係想你唔好再咁樣落去，你頭先咁樣好容易嚇走啲好男仔㗎。」我見佢態度軟化落嚟，我都無謂再得寸進尺，得饒人處且饒人。

「咁人哋請係人哋紳士喎，我接受都正常姐。」

「我同你講，無一個男人會拒絕一個女人食完飯後俾返錢佢。」

「佢最後收唔收係另一回事，但你係男人嘅心目中已經加咗分，覺得你係一個賢慧嘅女仔，唔港女。」

「認真啊，你咁大個女，真係無俾人話過你港女？」

找數篇4
Kiki思考良久，先吞吞吐吐咁擠出一個「有」字。

「咁咪係囉，你自己都知啦，但又無反省過。」我不留情面。

「咁唔係點姐，我又唔知點做，你就淨係識屌我……屌囉屌囉，咁鐘意屌我，俾你屌啦！」

Kiki激動得制，搞到大聲得制，搞到嚇親車上面啲乘客，然後搞到佢哋望住我哋兩個。

好彩喱度唔係香港，聽唔明廣東話，如果唔係聽到頭先嘅對話應該會報警。

「唔好嬲唔好嬲，我點會屌你啊？」調返轉我叫Kiki唔好嬲都有嘅？

「所以你放心啦，你嚟台灣，我會徹底剷除你身上嘅所以港女格。」我拍曬心口保證。

「但有時真係習慣咗啊嘛……」

「知啦，鬼叫你靚女咩？咩都俾人寵慣曬。」

「咁……你係咪唔嬲我啦？」算Kiki有良心啦，仲識得關心我。

「我嬲你都係因為你嗰個行為實在唔好，搵個方法令你聽得入耳姐。」

「啊……你！」Kiki大大力扭我手臂，「好啊！玩我啊嘛？」

「痛痛痛……」睇Kiki身型纖瘦，但用起暴力上嚟，唔輸俾啲黑警。

「邊有啊，係同你去玩啊。」我投降。

「總之呢，你聽得入耳就得啦！」

找數篇5
我哋嚟到麗寶outlet，喱度有個好大嘅商場，隔離就係遊樂園，入面有玩水嘅設施。

「點啊？你去唔去樂園玩？」我一落車就問Kiki。

「麻麻地咋喎，我想影下相行下街咁啦。」

我指一指出面，係條馬路出面，一堆人係度影緊相。嗰度就係打卡聖地，基本上嗰度影相係最靚。

「嗰邊係影咩？」

我直接開ig俾佢睇相，類似係嗰個角度嘅相，Kiki一睇完之後，就捉住我手臂。

「行行行！如果唔係唔知要等幾耐啊！」女人為咗影相可以去到幾盡？

就算Kiki戒得到第一樣港女格，佢仲有其他港女格要改。

算啦算啦，話完佢之後，我都已經曬咗唔少腦力。

就下佢一次咁多，係度排住隊影相，係排隊嘅同時，我都有就下角度，睇下後面影唔影到。

麗寶出面係有好多彩虹色嘅建築，跟住上面有一個架係頂樓嘅摩天輪，係真係幾靚嘅。

「好啦。」我影到Kiki女神級咁。

「哇！唔掂喎。」Kiki一臉嫌棄。

「咩唔掂啊？咪影到你隻腳掂到底線，42寸長腿咁囉，咁仲唔掂？」我心很累啊。

「你睇下我個樣，我個樣都扭曲曬，都未準備好！」

係其他人眼中，應該都會以為我係Kiki男朋友，仲要係好廢嘅港男，俾Kiki咁樣插法，下下到肉。

「好，我再影多次啦。」慢慢試下試下，就到我哋企係最前影，亦係一個最好嘅角度。

由Kiki企好位之後，我就狂㩒快門。

——找數篇6
我影咗好多張相俾佢，「影咁多，實得啦？」我抱住喱個想法去俾部手機佢，十足十中學生交作文咁，求其寫夠字數交出去嘅作品一樣。

「好啦好啦，得㗎啦，廢事要後面啲人等。」咁佢又衰唔曬，識得顧下人感受。

其實港女最大嘅唔好嘅地方就係，唔理人感受。

所以，當港女開始理人感受嘅時候，就係佢哋脫離港女魔掌嘅時候。

「咁點啊？有無滿意㗎？」

「你影成二百幾張喎，唔滿意都覺得你有誠意啦，係咪啊？」

「你仲要幫我影㗎！」Kiki指一指天上嘅摩天輪。

「唔撚係掛？」我覺得去坐摩天輪係好，但仲要影嘅話，我怕我會有審美疲勞。

「個摩天輪真係好靚啊，而且都好少有機會坐咁高嘅摩天輪。」Kiki一時港女一時細路，貪玩到乜咁。

「好！我都未坐過喱一個，我上次係坐過高雄嘅摩天輪。」

跟Kiki就行入個商場度，一邊行一邊睇相。

——

我聽日會繼續再出
雖然依家進度都仲係麻麻，但我會盡量寫快少少
希望你哋喜歡啦

pish

文

出未

又棄故喇屌

Kiki隻眼都無望過我，淨係掛住望部手機。唉，算啦，都慣㗎啦。

我哋直接去搵摩天輪，係排隊嘅同時，對面全部都係成雙成對。

頂，睇到都覺得尷尬，再望一望後面排隊啲人。

一撚樣……

「不如走囉？」我唔知邊度嚟嘅膽量，夠薑叫期待已久嘅Kiki講喱句說話。

「走？點解啊？」Kiki放低手中嘅手機，正視我雙眼。

「你睇下啊，喱度咁多人，咁多個都係情侶嚟㗎喎，我哋咁樣好尷尬㗎嘛。」

「邊個話朋友就唔坐得摩天輪㗎？」Kiki好是執著。

「唔係呢，嗰種感覺就好似情人節啊，聖誕節出街，出去都成雙成對咁，自己就隻身街出去。係無嘢，係無咩唔得㗎。人哋嘅世界咩都有，而自己咩都無姐，覺得自己慘姐。」

「咁你咪當住我係你女朋友，陪我坐一陣摩天輪囉。」

「咁係上面……嘻嘻嘻！」我開玩笑地說。

「食蕉啦你！死人咸濕仔。」

「陪我坐陣啦，想見下好風景啊，又係你話陪我嘅！」

「係啦，陪咪陪囉！」

上到摩天輪，都一樣見到前後車廂情侶一對對，而我眼前嘅Kiki呢，就拎住相機係咁影。

佢話想見下風景，其實唔係用「眼」睇，而係用「手機」睇姐。

正如我一開頭所講，po相並唔係想俾其他人睇，而係想俾一個人睇。

嗰個人，往往係令你感到傷心嘅嗰一個。

我由佢影，已經講到口水都唔想浪費了。我自顧自睇風景，好好欣賞喱個短暫嘅時光。

本來摩天輪係幸福嘅，好多情侶都係甜甜蜜蜜咁走入摩天輪入面，一齊睇美麗嘅風景，一齊感受與世隔絕，只屬於兩個人嘅空間同時間，一件多麼浪漫嘅事。

如今我哋坐入面，享受緊啲尷尬氣氛，佢就為咗影相扮無事，扮開心，其實呢？

放低部手機之後，表情全部都係崩緊一齊，有時我都唔明為乜。

可能每個人宣洩方式唔一樣㗎？

抱住老娘就係日日都開開心心去旅行，老娘過得好好嘅心情去話俾個男仔知，等個男仔後悔？

我猜，大約係咁嘅心情掛？一種自欺欺人嘅開心。

「喱度行一陣之後去逢甲？」落咗摩天輪之後，我問Kiki。

其實佢講得出唔執著同我係咪男女朋友咁坐摩天輪，係因為佢點都想影靚相po上去掛？

但我就寧願無同佢坐過，仲好。

我同Kiki係outlet行完，佢買咗件衫，見無咩好行，就話不如去逢甲。

「逢甲係咪嗰個好大嘅夜市？」Kiki淨係聽過下個夜市，而且佢對街市嘅印象就係好多嘢食。

「um……都係嘅，好多嘢行囉。」

「咁去囉！我哋去掃街。」Kiki一臉興奮。

我再打開佢ig story，哇頂你啊，上面啲線細到呢，俾我真係一半都睇唔落去。

最後我係全部睇曬嘅……

「依家去仲好早喎。」我望一望個錶，依家先5點幾。

「反正係度又無嘢做，早啲去早啲返去啊嘛。」

既然佢都講到咁，咁咪早啲去囉，順便睇下可妮有無返工先。可妮佢返緊野飲鋪，台灣好多大學生都係去啲野飲鋪返part time，所以通常你都會見到啲野飲鋪啲人好後生，有啲鋪頭仲要專請靚仔靚女添，都係吸引生意嘅一種嚟嘅。

我哋用咗一個鐘頭搭車兼搵路，台中唔似香港同台北咁方便，有地鐵。喱度去逢甲都要轉兩次巴士，無做返咁上下功課都要搭的士啊。

好彩我識路。

逢甲我都唔知行咗幾多次，就好似香港人點都會識銅鑼灣一樣，點都有嚟過。

我去咗睇下可妮間野飲鋪，就係逢甲大學門口前面條路，轉個靚彎就到。

我企係遠處望下佢係咪間鋪度。

「喂！你做咩啊？」Kiki睇唔明我做咩。

「睇下嗰個女仔有無返工囉。」我鬼鬼祟祟咁講，「依家好少人，佢可能會發現到我㗎。」

「你驚咩姐？掛住人就去搵人啊嘛。」Kiki講到十分之響亮。

「噓！」我忍唔住捉住佢膊頭，「你細聲啲洗死咩？」

「都唔知你驚乜，男人老狗有咩好淆姐。」

「啊……你依家就識得大大聲話我，你咁有膽啊，就搵返你個ex講啊嘛。」我怕語氣會太惡，串親佢，已經溫和啲串佢。

「我係女仔，點同姐。你堂堂一個大男人，要偷自己心上人，似咩樣啊？」

我知Kiki都係為我好。其實我都知，我應該進取啲先係，但好多時現實唔係你想點就點……

「我知，我咁樣做好廢，但我都唔想咁廢㗎，我只不過係一個小毒撚，何德何能啊？」

「平時幫你俾意見，聲大夾惡咁樣話你，但真係到咗自己落場呢？你試諗下，平時啲教練聲大大咁屌柒啲隊員，但如果佢自己真係操刀落場呢？真係落到場就唔係咁講法㗎……」

Kiki開始明白我，「咁又係，我叫你放膽去，但俾著我自己，我依家都無咁嘅勇氣放膽去搵返佢。」

我遠處望住可妮，佢依家好忙咁打理間鋪，入面得佢同另一個係度執緊嘢，一副全黑打扮嘅佢，都掩蓋唔到佢嘅可愛。

見佢咁辛苦係度做嘢，更加令我有種想保護佢嘅衝動。

清泉崗五分鐘返到學校？
你讀靜宜定弘光

「佢屋企好窮，係台灣咁樣嘅家庭好平常，至少可以自力更生，唔知係咪因為咁，養成佢咩都靠自己。」我向Kiki講出可妮吸引我之處。

「搞到我成日都唔知點樣親近佢好，我向前行一步，佢就同我後退一步，漸漸地我都無咗接觸佢嘅勇氣。」

我再掃一掃Kiki全身，er⋯⋯我嘅意思係上下望一望Kiki全身。

再同Kiki講，「你睇下你啊，學下人啦，唔好成日靠男人先得㗎。」我挑釁佢。

「咩……咩姐！我依家好靠男…男人咩？我……」

「我都有靠自己囉！」Kiki講成句都講到口窒窒咁，丁點自信都無。

「唉，算啦，叫你一時三刻做到係難㗎啦，至少俾你知道喱個想法姐。」

「我哋都唔同類型，好似佢咁獨立嘅女仔，我諗我做唔到。」

「做咩啊？咁快認輸啦？」

「認輸嗰個係你咋掛？」Kiki反客為主，調返轉頭插返我一刀。

「我？幾時有啊？」

「你追都無追就認輸囉。」

「……」我唔知點解自己唔反駁Kiki，一時之間說不上話。

「你以為就咁企係遠方，默默地付出，人哋就會感受到？」由Kiki喱位港女講出口，令我覺得好不可信。

但佢的確無講錯到。

「一陣你就明㗎啦。」

「明？點解啊？」Kiki不明所以。

「你去行下街啦，等多陣你就知。」一時三刻都解釋唔到咁多，總之佢睇咗就會明啦。

Kiki走咗入去一間格仔鋪度睇，而我就係同樣嘅位觀察住。

有時諗落，自己都好傻，一路等住一段唔屬於自己嘅幸福。

過咗大約10分鐘，佢終於嚟到，於是我sd 個 whatsapp叫Kiki出嚟。

「做咩？得啦？」Kiki收到whatsapp好快就出嚟。

我無出聲，直鈎鈎望住可妮嗰個方向。

係可妮面前，一個男仔買咗個麵包，遞俾可妮。可妮先是一臉驚訝，然後笑容滿臉地接過個男仔買嘅麵包，露出一個甜甜嘅笑容。

只見佢哋開心地講咗幾句，可妮係個男仔臉上留下一記吻跡，幾句過後，個男仔就消失係我哋眼前。

好sad

抱歉咁多位，喱排去咗旅行無出到文
今晚補返個進度先

望住個男仔離去，自己只能夠呆咗咁企係度，咩都做唔到，既無奈，又嬲自己。

望住可妮一副甜蜜嘅笑容，喱啲嘢我的確俾唔到佢。

「我都唔知點講你，我自己感情事都一樣好糟糕，但見到你咁，真係唔知話你傻仔好定戇居好。」Kiki講完之後，我無出聲，因為我就係咁，面對自己鐘意嘅人面前......

膽小、懦弱、淆底，唔敢正面咁去面對自己嘅感情。驚囉，驚失敗，驚最後咩都無。

我同Kiki陷入短暫幾分鐘嘅沈默，然後佢就粒聲都唔出咁慢慢向前行。

「喂......你做咩啊？」我問Kiki。

過幾秒之後我就明啦，Kiki向前行嘅方向，係可妮嘅方向嚟。

我呆咗咁企係度，我好想走，我好驚俾可妮見到，甚至乎有啲嬲Kiki，佢做咩事咁多管閒事姐！

後尾見到佢只不過係買杯野飲，而可妮都無發現到我，我先無咁驚。

最後Kiki買咗杯野飲，走返過嚟，我即該拉住佢走。

「做咩姐你？」Kiki面不改容咁問我。

「係我問你先啱啊？你做咩無啦啦走去買姐，你知唔知你嚇死我啊？」我嬲嬲地咁同佢講。

「買杯野飲姐，有咩好驚？」

「驚俾佢發現囉！」

「之前中學嗰陣，甚至到依家，我都唔覺得你咁膽小，雖然你有時係戇鳩鳩咁，但有時真係幾man嘅，但依家你真係......」

「咁......點同姐，係自己鐘意嘅人面前，我就係咁㗎。」

「算吧啦你，你咁樣一路等囉，睇下等唔等到佢主動同你講話鐘意你，想同你一齊？」

我真係發夢都估唔到，我會當住街咁樣俾Kiki咁樣教訓。

「咩姐！男人嘅浪漫你識啲咩啊？」我唔知係因為我唔甘心俾Kiki咁樣教訓啊，定係俾藉口自己，但我知自己係唔想承認喱件事。

「唉......算。」Kiki嘆一口氣。

「可能愛情喱家嘢就係咁，無論你係咩人，踩咗落去之後，個個人都一樣。」

睇曬成個故話你知

「我同可妮，係我一到台灣第一個識嘅台灣女仔。」

我同Kiki搵咗個泰式餐廳，坐低慢慢食之餘，開始講起我同可妮嘅相遇。

嗰陣時我啱啱過到嚟台灣，有別於你過嚟旅行，係你捨棄香港好多嘢，隻身走嚟台灣。

講真，當時係想過嚟之後唔想再返香港，香港都好多朋友走得就走，知自己考到垃圾咁樣，就疊埋心水過台灣算。

只不過初到步嘅我，咩都唔識，無人無乜，朋友都唔多個。

有啲一齊過嚟香港朋友，都仲未熟到，不過知道有啲女仔啱啱嚟到仲要晚晚以淚洗面，因為習慣唔到喱邊嘅生活。

過嚟無幾耐，基本上日日都好快過，識新朋友啦，有香港，有澳門，通常喱啲都係識得最快，跟住落嚟就係識啲自己系嘅。

我哋系上面有安排啲迎新活動，都係俾我哋識下朋友，搵下自己堆，開始個個都建立到自己堆，我都係嗰陣識傑克。

有時識朋友都好睇直覺，嗰陣真係直覺行頭，就係咁覺得傑克幾好人，可以做到朋友，然後就越嚟越fd。你問我有無咩原因，真係無，連點樣fd到都唔知。

係喱一個禮拜當中，有好多林林總總嘅活動俾你去識班上嘅同學仔，可妮係班上數一數二嘅靚女嚟。

可妮係嗰種好可愛，好台灣女友feel嘅女仔，當然把聲唔爹啦，但表情、同埋嗰種天然呆嘅氣質好吸引到我對佢嘅注意。

明天更新

正皮加速

當然班上面仲有其他好靚嘅台妹啦，但最吸引我嘅，都係可妮。

其實仲未有機會同佢接觸㗎，成個禮拜我只係默默地關注緊佢，我由一開始嘅時候已經輸咗。

因為我一開始嘅時候已經好膽小，就連之後迎新營大好嘅機會都錯過埋，就算俾人話我抵死，我都無得反駁，因為連我自己都咁覺得。

跟住無幾耐，我哋就有迎新營，姐係香港嘅Ocamp，我哋係由五個系一齊搞，所以時間會俾其他系嘅Ocamp早。

我一早就收到我嗰組嘅組員名單，無邊幾個識......

我識嘅就係傑克同埋其他幾個男仔啦。

「喂，港仔！你那組有沒有美女啊？」佢哋都好鐘意用港仔叫我，一開始係有啲反感，不過叫叫下就慣啦。

「不知道欸，都不認識。」我無奈地同佢哋講。

「我跟潔薏一組欸！超棒的，哈哈。」睇到呀傑克一臉好爽嘅樣，都登佢開心嘅。

潔薏係我哋班上最靚嘅班花，有樣有腳有波仲要有埋屎忽，難怪佢會興奮嘅。

但一樣嘢足以打破曬所有優點，就係佢有男朋友。

得啦，幾興奮都無撚用。

佢男朋友仲要係高中校隊隊長，高大又靚仔，係好匹配嘅一對。

忽然間我醒起一樣好重要嘅事。

「欸，你們知不知道那個......」死啦，我仲未知佢叫咩名。

我大概形容下可妮嘅特徵啦。

「哦，你知那個滿可愛的女生？」我估傑克知我想講邊個。

「對啦對啦！就是她，她叫什麼名字？」

「怎麼？嘻嘻。」傑克對我壞笑，好核突個死人樣，「對她有意思？」

「沒有啦，只是想知道而己啦。」我唔想咁快就講咁多。

「好啦，哥懂，哥懂。」接住落嚟就聽到傑克哈哈大笑。

「她叫趙可妮，現在還沒有男朋友啦。」

「她以前讀女校，所......」

咪住先！咁熟嘅個名？

我再睇返個名單，發現「趙可妮」喱三隻字大大隻咁寫係我個組上面。

多謝
依家先嚟加速會唔會太遲無咩人睇

今晚返嚟再出

趕故啦

新讀者lm
一次過追到live
呢排發生左d事好唔開心
"愛喱種感情，一但陷入，就好難抽離，好似沼澤一樣。"
"好簡單，但做就唔係咁易。

放手囉，只要你放得到，喱種痛苦就唔會再纏繞住你。

關於佢嘅任何事，who fucking care?

問題係，唔係話你想放就放，自己呃自己話放到，但其實心入面仲係掛住佢，唔捨得佢，咁有咩用姐？"
呢幾句真係完完全全中晒

btw 個故幾好睇 幾真實 加油

唔係掛？真係有咁橋？

「她沒有男朋友？」我好似淨係聽到喱句重點。

「對啦。」子愷佢係隔離插嘴，我哋依家三個係宿舍傾緊迎新營大計，為咗確保大家嘅目標是咪一致，廢事搶咗人哋條菜就無謂啦。

「Yes!!!」我好興奮咁叫出嚟，感覺機會向我行緊埋嚟。

「幹嘛？」佢哋兩個用奇怪嘅眼神望住我。

於是我講咗我頭先發現嘅事俾佢哋知。

「真的欸，她真的跟你一組欸！」佢哋都為我高興，但同時都係度愁緊。

「你就好啦，可以跟她一組，我跟她都不知道該怎麼辦。」子愷好無信心咁講，佢高高地，肥肥地，性格又好恰，做朋友嚟講，佢真係好唔錯。

班上面靚嘅台妹都多嘅，不過每種類型嘅女仔都有，百花齊放。有可愛型、MK型(有紋身啦，染咗個唔知咩顏色嘅頭髮)，亦都有文青女神型。

我哋三個分別鐘意上唔同類型嘅女仔，人有分唔同類型，所以鐘意上嘅都有唔同類型。

班上面仲有其他男仔fd嘅，不過有報迎新營嘅，只係佔少數。

到咗迎新營嗰日，前一晚我仲好似中學生咁，因為學校旅行有得同女神接觸而興奮，嗰種雀躍係越嚟越難搵㗎。

尤其是知道自己同可妮一組，臨瞓前就有好多幻想，會唔會因為咁樣一齊啦，之後好開心拍拖咁啦，諸如此類。

屌，諗下都興奮！

翌日，整裝待發，call埋三五知己一齊出發。

去到集合地點，好多人已經到咗，我哋亦各自四散，去返自己嘅隊入面。

可妮佢就坐係我哋隊頭，雙腳抱膝，呆頭呆腦咁四周圍觀望。

然後我同佢對上咗一眼。

佢好似知道我係班上面嘅人，由佢表情睇落，頭先焦慮嘅心情入面好似有返啲安心、熟悉感。

喱個眼神，會唔會係一個好嘅開始呢？

我心諗。

多謝你嘅支持
每當見到喱類型嘅cm都好開心，至少自己打嘅嘢仲係有價值
我自己都經歷唔開心，但喱啲「唔開心」嘅事，係你諗通咗之後，就係你人生中成長嘅養份嚟

lm

「咁睇嚟你大把機會姐。」Kiki一路食飯一路好專心咁聽我講故仔。

本來我仲沈醉係回憶當中，一嘢俾Kiki勾返出嚟。

「屌你，聽故就咪駁故啦！」我講到都無心機食眼前碟飯了。

我同可妮對望咗一眼之後，我就係坐係隊尾後面。

我哋組嘅隊輔(姐係組爸組媽啦)，都好關心我，知道我係香港人之後，不停問下我嘢，唔難睇得出佢哋嘅好奇心。

仲係咁稱讚我靚仔，我自問又唔係咩靚仔，都係聽下就算，但環觀我哋啲組仔，又真係無乜邊幾個靚仔，有一個係幾型，但其他都好毒，一陣陣台灣鄉下味。

喱個唔係重點，重點係我同可妮……

係我哋出發嘅途中，佢仲好怕羞咁，無乜點同人傾偈啦，但反觀好多人已經融入曬。

可能喱一點都係我鐘意嘅，鐘意可妮嘅靦腆，鐘意佢嘅嬌羞可愛。

去到營地，我哋全部人安排住邊先，然後放低啲嘢，出嚟集合。

出嚟集合嗰陣撞到都係一齊出嚟嘅可妮，喱個巧合好似係天賜俾我咁，我知大家嘅目的地都係同一個地方，於是上前打個靚招呼。

「嗨！」

「嗨！」可妮第一句同我講嘅說話。

然後我哋就無嘢講…….跟住落嚟淨係得一齊行去自己team。

頂，我唔知係緊張定點，但頭先真係好尷尬啊，老母啊…….

同我依家一樣 中到入心入肺

跟住玩遊戲嘅時候我都有同其他人一樣，試著點樣去融入啲組員。

間唔中我同可妮都有幾句嘢講下，但好多都係點到即止，怕怕醜醜咁就拉走咗了。

過程係開心嘅，我都識到唔少新朋友，玩遊戲嘅時候大家都好投入，而且台灣啲迎新營入面啲game唔似香港嗰啲咁淫賤，無咩身體上嘅接觸。

反而喱啲遊戲令到我哋玩得更加放。

到咗夜晚，我有係組爸組媽嗰邊聽到今日夜晚先係重頭戲，叫我哋大家一定要認真咁對待。

聽完佢哋咁講，搞到我都有些少期待添，究竟係咩呢？難免有啲心邪嘅諗頭嘅。

到咗夜晚黑，佢哋帶咗我哋嚟一個好黑嘅荒野度，亦都好嚴肅咁同我哋講：「如果你們是不能玩的，覺得害怕的，一定要跟我們講，我們會幫你們安排的。」

「沒有做好心理準備的人，勸你們不要進去。」

平時嘻嘻哈哈嘅組爸，依家都拉低咗個笑容，一臉嚴肅咁同我哋講。

『真的假的？』
『我有點害怕欸……』

底下一陣竊竊私語，唔難知道其實佢哋心入面有啲淆底嘅。

我注意到可妮企係後面自己一個，有點徬徨無助。

我察覺到喱個係好時機，於是拎起啲勇氣，一步一步入過去可妮度。

有時人就係忽然間咁大膽，偶爾俾自己衝動一次。

你未衝動過呢，你可能因為咁樣錯過一啲美好嘅事情。我好慶幸當初有勇敢過，儘管個結果唔係自己想像中咁，但事實就係無得再強求落去。

「你還好嗎？」我關切地問道。

唔知佢係咪真係好驚啦，可妮佢今次防備心無咁重，坦然咁同我講：「我有點怕……」

「是因為裡面嗎？還是怕黑？」

「不是啦，因為聽說有人感應到裡面……說有些髒東西……」可妮越講越小聲，生怕俾唔知咩嘢或者咩人聽到。

「不會吧？」我一向都係無神論者，更加唔係幾信喱味嘢，所以我唔係幾明有咩好驚。

「我想應該不會有事的，畢竟那麼多人嘛。」

「希望是吧？」可妮仍然都係憂心忡忡。

「那…我先回去吧。」我怕自己太狗公會嚇親佢，我都唔想咁急進，唔知怎的，就係想行前一步，再拉開距離，打一個拉打戰，這一場戰役，係一場持久戰。

係我嘅預料中，佢係會好似之前咁，俾我走啊之類嘅，我過嚟嘅目的除咗係想進一步之外，就係想可妮心入面會記住我，而唔係單單只係迎新營同佢同一組咁簡單。

「你可以留下來陪我嗎？」可妮輕輕伸佢嘅小手捉住我短袖衫嘅衣角。

聽完之後，我唔知點形容，依家就好似啲小學生作文咁，好開心啊，好興奮。

高層次一啲就係中學作文，不能夠喜形於色。所以佢睇唔到我嘴角不自住向上揚嗰個畫面。

我無回答可妮，只係默默地坐係佢旁邊。

守護佢。

係咪突然間覺得喱一下好型呢？會溝到女呢？

事實係我唔知應該點應佢，好似講咩都唔係咁好，所以索性唔講。

心裡上，我係柒咗。

不過算啦，最緊要可妮唔知，佢受落姐。

每50正評會加多一更，100就兩更
唔係話強求大家要多正皮先出文，而係俾個動力自己，夠數就出多啲咁樣
依家基本上每日都會出一更嘅，有時間嘅話會再出多一更，希望仲有人支持

推推

一日一更會好好多 由其是呢啲故

同意，節奏太慢 仲未係好知個故想講乜

所以我要加快返個進展 我都嫌太拖太慢

加甜補數

一早正皮咗啦
我要文

我就咁靜靜地坐係可妮隔離，而我哋就係度等緊負責人安排，依家前面好似一片混亂，唔知發生咗啲咩事。

我後尾聽返，係因為夜遊入面好似「有嘢」唔俾入，四面都係俾高山包圍住，基本上係無風可侵，所以奇怪嘅係，當工作人員想點火拜下嘅時候，點極都點唔到火， 再唔係就係一點著咗就熄滅。

有啲唔信邪嘅組爸，都話係門口度感受到背後好寒，係由背部一路寒到上頭頂。

更有一個其他組嘅女仔話感應到嗰啲嘢，話好唔舒服，玩唔到夜遊。

之所以要等咁耐，就係因為決擇緊繼唔繼續好，但最後都係頂硬上。

我哋就咁坐係度成個幾兩個鐘，都仲未輪到我哋。

我已經聽到啲組員係度抱怨，怨聲四起。但我就希望就咁OK啦，就等依家喱個時間靜止啦。

無聊著，最後都係可妮打開個話題。

「你來台灣不會很想家嗎？」其實都靜咗咁耐啦，已經過咗會覺得尷尬嘅時候，但聽佢問得如此自然，證明佢都無頭先咁驚啦。

我都盡量用愉快嘅聲線同佢講，避免一啲沈重嘅說話。

「一開始會啦，會很不習慣的，可是慢慢的好像也就習慣了，反而會想要更享受現在的生活，畢竟對我來說是滿新鮮，滿好的體驗。」

枱起頭，可以睇到數顆星星。儘管唔係好多，但夜空中嘅一粒星星，已經好吸引人，隔離無其他星星，反而更加能夠專注睇嗰「一粒」星星。

「你為什麼想要來台灣啊？」佢喱個問題已經唔係第一次聽，就連我未嚟台灣之前，已經有香港fd咁樣問我。

「離開自己長大的地方，不是一件容易的事，我是想趁自己年輕的時候多去別的地方闖闖看，可是家裡錢又不多，又不能去英國那麼貴的地方。」

殘酷嘅現實令我無更加多嘅選擇。

屌，明明話唔係咁沈重㗎嘛，做咩搞到我好沈重咁…？

「我覺得你很棒欸，有自己的想法，自己勇敢的來到一個陌生的地方。」

我聽到係真係開心，甚至我偷偷望下可妮，睇下佢係咩表情。我偷瞄到啦，的確滿是欣賞咁，我感受到。

「還好啦，年輕就是帶點衝動，重點是看到自己慢慢改變，變得更好，也是很開心的。」

好想繼續咁樣落去，因為咁樣會我成功追到佢會大啲，至少依家我哋慢慢由零開始。

「欸欸，到我們了。」係不遠處嘅組員來過嚟提提我哋。

我哋之間嘅對話就咁必須中斷。

但我唔覺得有幾可惜，反而覺得令我哋互相靠近了。

我哋兩個幾乎係隊尾，頂…越近隊尾先越得人驚。

「不如我排最後？」我唔怕做最後一個，因為接近隊尾都會有組爸或者組媽睇住，所以唔算好怕。

「我想在你後面，感覺沒那麼怕。」

咁竟然佢都咁講，咁我就係佢前面，要好好珍惜喱個機會可以保護可妮嘅機會，話唔定遲下就無啦。

美中不足嘅係，企係我前面係一個男人嚟。本來我都覺得無乜嘢，但到咗準備要入去嘅時候先知，原來係要手拖手入去……

姐係我有機會拖可妮隻手？

心入面牽起一陣陣興奮嘅漣漪，連聲叫好。

Push

最忌有自信以為自己有機會

前面個男人唔係重點，但當拖上手嘅時候，哇，嗰啲汗啊，腐蝕曬我隻手，仲要有黏性，你想甩都未必甩到。

但反觀可妮就驚驚青青咁，好似並唔係好願意想拖手咁，我唔知佢只係純粹唔想拖手定唔想同我拖，我希望唔係後者啦。

個時間越趕，佢就越無選擇嘅時間，最後都係輕輕咁拖上我。

可妮白滑嘅雙手，我感受到佢細細嘅手指，雖然喱個時候唔係咩甜蜜嘅時刻，但卻係我美好嘅回憶嚟。

入到去夜遊場地，要跨過個火盤，入面係一片漆黑，路旁有啲白色螢光棒係度，堆埋一齊形成一條路仔，指引住我哋。

周不時隔離會有「人」，隨時衝出嚟嚇你。

我有留意到啲「人」其實係扮出嚟，因為我見到有幾個係我識嘅師兄嚟，所以我變得更加唔怕。

我後尾好鬼衰，慢慢就放開個男人隻手，而佢都無咩嘢，佢前面都係女仔嚟，所以佢諗嘅同我應該都一樣，鬆開咗，唔好俾人察覺就無事啦。

可妮佢同我貼得好埋，當佢一俾「人」嚇嘅時候，我會因為咁樣食到佢豆腐。

我嘅心跳因為可妮嘅迷人而加速緊，佢雙手因為緊張而捉到我好實，保護佢嘅意欲因為咁樣而萌生出嚟。

當有啲「鬼」想嚇佢，我就嚇返佢轉頭，扮狗吠啦，喴嘩鬼叫咁樣，務求趕走佢哋。

一步一步咁樣行出個夜遊場。

當喱個遊戲完結嘅時候，我心入面充滿不捨，更加唔捨得就咁鬆開可妮隻手。

當我哋停係有光嘅地方，可妮仲係緊緊咁捉住我隻手。

「我們到了，已經沒事了。」我個佢仲好驚，我捉住佢隻手都感覺到佢隻手係度震緊。

當可妮慢慢抬起嚟，係泛黃嘅燈光底下，可妮臉上剛好有滴淚珠劃過佢紅潤的臉龐。

今晚暫時出唔到文，會聽日補返

「怎麼了？」我俾佢嚇親，就算中學班上面女仔多，但我都未試過有女仔係我面前喊。

「你沒事吧？怎麼突然間就哭了？」我手忙腳亂，心入面唔知點算好，要唔要幫佢拭走啲眼淚？點做先啱？

「沒事。」可妮回過來神來，然後對我淡然一笑。

「真的？」

「真的啦，我只是想起某些事情而已。」

我好似隱約察覺到啲異樣，但又講唔出係咩嚟。到咗後來我先明白，自己察覺到嘅，係可妮嘅過去。

而佢嘅過去，我並沒有參與到。

正當我以為我同可妮嘅關係會有進展，卻唔知咩事又打返回原型。今晚夜遊，就咁成為我難忘嘅回憶，同時間，亦影響咗可妮嘅決定。

唉，點解命運要咁樣玩鳩我？

「就咁樣？你哋就咁玩完？」Kiki食曬啲嘢，而我碟嘢好似仲未郁過咁。

「仲未嘅，但差唔多啦。」嗰一幕，直到依家都記憶猶新，幾唔想面對都好，佢一樣好似魔鬼咁出現係你腦海入面，揮之不去。

「快啦，講講講。」聽八卦就最開心，人哋感受就連都唔撚理下，唉。

跟住落嚟嗰兩日，同可妮感情好似幾好咁，大家都有講有笑，我哋之間嘅關係好微妙，究竟係若即若離啊？定係刻意保持距離？

我真係唔知。

就連營火舞，佢都無再選擇企係我隔離，轉而去女仔嗰堆度，咁我呢？咪拖住班仔囉。

離開營地，接近結束，我同佢極其量只可以話係朋友，我好似點都追唔到佢咁。

我心情由之前興奮不停，到依家不停咁煩惱緊究竟發生咩事，成件事好似坐緊跳樓機咁，上到最頂，然後無聲無息無預兆咁跌你落嚟。

可能你連驚叫嘅反應都未嚟得切俾，就已經完咗。

我哋組坐係車最入面，所以係最後先落車，一落車嘅時候，我發現不遠處有一個男仔企咗係度，我心入面不禁納悶。

直到佢向我哋喱邊揮手，而可妮又俾反應佢，我就知佢係我嘅頭號大敵。

可惜啊，係個男仔心入面，我根本什麼都不是。

我哋落車仲未解散，集合完，講下總結再影下相先收得工，但成個過程入面，個男仔一路係出面等可妮。

我之後係傑克口中知道，原來個男仔讀台北，專登係台北搭車落嚟搵可妮，就係擔心佢。

成個劇情好似那些年咁，佢就係柯景騰，我就係嗰條乘虛而入嘅死肥仔。

我同個肥仔唔同嘅係，佢係得米嗰個，而我就咩都無。比個肥仔更加失敗。

係可妮入去玩夜遊之前，佢有send line俾個男仔，同佢講自己驚，但又唔好意思同人哋唔玩，但個男仔有事無覆到佢。

我諗可妮當日喊，其中有個原因係諗起佢，同埋因為個男仔無覆到佢而唔開心，最後先明白到個男仔原來係佢心目中咁重要。

喱個，就係我無參與到嘅過去，佢哋兩個嘅感情完勝咗我對可妮嘅感情。

到最後，我只能夠眼白白咁睇住可妮行去個男仔度，而我，淨係得個「睇」字。

啊，仲有「酸」嘅。

push

過咗無幾耐，好似係幾個禮拜咋嘛，就係可妮ig上面睇到佢同嗰個男仔嘅合照。

我都仲繼續同可妮有傾偈，咩都傾下，嘗試下係佢心目中重要嘅位置上佔一席位。

但換嚟嘅係攰到筋皮力盡嘅我。

我嗰晚同傑克去咗學校附近嘅酒吧飲悶酒，姐係同Kiki去嗰間。

基本上Kiki做過嘅嘢，我都全部經歷過，比Kiki做得更加徹底。

飲快酒，加速自己死亡。日日都頹廢咁過活，成個禮拜無去上過堂。

係直到俾傑克格硬拉我出去，去台北走返轉，等我個心可以散走一下，我先正常返少少。

最慘嘅係，我仲會間唔中見到可妮，不時會回憶泛濫。見到面仍然強裝無事，笑面迎人咁串下佢依家拍拖好幸福啦。

最令我感到奇妙嘅係，反而可妮拍咗拖我哋先真係熟，可以互相講下笑。

我心涼咗一塊，好似強調緊我咁：可妮並不屬於你。

「所以你話，我同你，邊個慘啲？」我老實咁講，臉上擺咗一個唔情願嘅苦笑。

「你。」Kiki都好坦白咁講，一支纖幼嘅銀針穿過自己身體，刺中你原以為收得好埋嘅一角。

「你仲未放得低啊嘛？係咪？」

「係啊，仲係放唔低……」Kiki放低手機，螢幕上見到佢開緊whatsapp，對話嘅人係佢前男友。

Kiki又再睇返以前啲紀錄，同埋關注下佢ex。

「我比你更加耐，已經兩年啦，我都仲未放得低。」

「咁你又叫我放低？」Kiki飲住杯珍珠奶茶，嚟台灣差唔多個個都會飲返杯。

「我同你講嘅嘢，其實都係同緊自己講。」我幾乎割開自己個心同Kiki講㗎啦，我自己做唔到姐，我都希望我朋友做得到。

「咁又係嘅……正如我頭先都叫你放手一樣。」

「愛情真係呢，究竟係咩玩意呢？投入嘅時候係如此著迷，但要抽離卻如此艱難。」

「好似吸毒咁。」此刻我同Kiki嘅感受係一樣嘅。

兩個都係失意嘅人。

係咁微妙嘅一瞬間，我竟然有一絲念頭，覺得Kiki做我女朋友都好似唔錯喎？

但喱種錯覺好快俾我拉離現實。

無感覺就自然無動力，當有一日有感覺嘅時候，話唔定真係可以…？

我哋兩個依家個氣氛都幾尷尬下，仲要大家都帶住一個沈重嘅心情。

「喱餐我俾啦。」我唔知咩事會講話請Kiki，但我唔係基於咩紳士風度，而係心甘情願。

「你係我第一個過嚟玩嘅fd，所以俾我請你一次咁多囉。」印象中我真係有請女仔嘅人，唔多。

「唔好啦。」估唔到平時港女開嘅佢，會拒絕？

「你講嘅唔係無道理嘅，我真係應該多啲為男仔諗下。以前嘅我太自以為是啦，話唔定就係因為喱一點，我ex先會唔要我。」

Kiki真誠地道，原來我講嘅嘢佢真係有聽入去，不禁令我對Kiki改觀。

更發覺佢會係一個可造之材，當一個港女脫變嘅時候，就會變成一個真正嘅女神。

甘心拜服係佢嘅石榴裙下。

起身後加速

男女主角有甜未

唔知呢 睇劇情需要啦 而且我唔係好識寫甜

「真係咁識諗？轉曬死性咁？」我以囂張嘅語氣去掩飾我內心嘅尷尬。

「真係㗎…喱趟旅程我真係學到新嘅嘢。Um⋯⋯我都唔知點講先清楚，總好似睇清好多嘢咁，唔單單淨係局限係自己身上。」

「喂！做乜講到咁正經姐，我哋唔洗咁正經啊，講到好似你嚟俾錢上堂咁。」

「唔係㗎，我嚟喱度就係想變得更加好。」

「其實我有認真反省過，我好羨慕啲拍長拖嘅情侶，人生大大小小嘅難關都有人陪你行過，嗰種一齊經歷過歲月嘅感情最為真摯，亦都係最無價。」

「我都好想有啊，但唔知點解總係拍唔長咁，坦白講我都唔知點解，遇到事情或者溝通唔到，就好似斷咗線咁，想補都唔知點補好。」

「究竟係咪我問題呢？我真係唔知。」

我本來想安慰下Kiki，或者解答下佢嘅問題，但係Kiki擺低咗錢之後，就走咗出店外，留係我係度。

咁我都好自然咁去買單，我慢慢發現Kiki一點一滴咁慢慢改變，係佢變啊？定係我慢慢接近真實嘅佢？

我買完單出去嘅時候，我以為Kiki係出門面等緊我啦……

點知我轉個撚頭行出去，Kiki就消失咗，唔知去咗邊。

不 留 一 絲 痕 跡 ， 我 到 底 應 該 去 邊 度 搵 你 嘅 蹤 跡 ？

Kiki唔見咗之後，我即刻拎部手機出嚟打俾佢。

好幾通電話都無人聽，我有幫佢整上網啊，係無本地電話姐，但打whatsapp call會有反應㗎嘛。

跟住我打埋line，facebook啦，都係同一下場。

我開始心急啦，慌慌張張咁四圍不停咁搵佢。

跟住我「屌」咗出聲，條仆街就係食飯嘅隔離鋪頭度，係入面夾緊公仔。

真係仆你個街，搞到我虛驚一場。

所以話啊，有時啲嘢係自己嚇自己嘅姐。

「喂！」唔知係咪因為頭先慌張得制，搞到我有啲嬲嬲地，「你做咩事無啦啦咁樣走咗去啊？」

「無嘢啊！」Kiki仲惡過我，我以為佢會識驚添。

「你做咩事啊？你知唔知我好擔心你啊頭先？」

「我唔知啊！我淨係知我依家好唔開心！好自卑啊，我都唔知幾耐無試過啦。」

Kiki唔理旁人眼光，就算俾其他台灣佬睥住都照發洩。

「屌！又夾唔到！個機係咪廢㗎仆街！」Kiki爆曬粗咁，到依家我都仲未理解到佢點解無啦啦心情咁差，本來仲好地地。

「做咩啊？因為頭先令你諗起ex？」我嘗試估下，不過都八九不離十㗎啦。

「係啊！佢到依家仲未搵我，我有時會忍唔住諗好多嘢，跟住越諗就越負面啦。」

「啊！」Kiki好似痴撚咗線咁大大力拍落部機度。

「喂，你唔好癲啦，人哋以為你痴咗線㗎，喱度台灣嚟㗎。」

「台灣咪好囉！又唔會有人影到跟住擺上連登。」

「屌你啦，你遲下上咗報之後，香港唔會知咩？咁樣又唔係上連登？真係癲少陣啦。」

「我唔理啊，你幫我夾返個啊！」Kiki發完脾氣之後，就係扭計啦。

新讀者lm

「好好好，你話點就點啦。」經驗話我知，喱個時候唔係拒絕佢嘅好時機。

我好專心咁幫佢夾隻公仔，直至我行埋去先留意到入面係一隻屎公仔。

係一個屎型emoji嘅公仔嚟。

「你好哋哋做乜要隻屎公仔啊？

「我鐘意囉！好乎合我依家個心情同埋個人，留佢做個紀念都好啊。」

我就睇下邊隻最近最易夾，好專心咁夾緊隻公仔。

最後，係連我都操埋底。

「我唔信！我唔信我夾唔撚到。」

「係咪呢，係咪呢，都叫你唔好心急㗎啦。」

「就得㗎啦！信多我一次。」

然後成個全世界就安靜咗落嚟，好似啲運動選手咁，關鍵時刻總係特別安靜，特別專心。

「哇！！！」連聲驚呼之後，隻公仔因為佢三角形撞上個邊邊，然後碌咗出嚟。

「Yeah！！」Kiki興奮咁蹲低去拎隻公仔出嚟。

「我咁大個女第一次夾到公仔咋。」

「又唔係你夾嘅……」

「你講咩啊？」Kiki大大力咁拍落嚟。

「你嘅你嘅。」

「哇！好開心啊。」Kiki好好笑容，同頭先發曬脾氣嘅佢唔一樣。

Kiki真係好唔一樣，同可妮相比。可妮佢文靜溫柔好多，而Kiki多嘢講啦，一時一樣啦，總係令我捉摸唔透。

但喱一刻，我真心因為Kiki開心而開心，見到佢咁開心，我亦都感到好滿足。

甜呀

「你開心就得啦。」

「點啊，心情好返啲未啊？」

「好返啲啦， Yeah！！」Kiki勁用力咁攬住隻公仔，樣子甚是甜美，原來令佢開心係咁簡單。

「我哋再行下逢甲啦，你都仲未行曬。」

最後Kiki係逢甲買咗一堆衫返去，係返去嘅途中，Kiki如常咁坐係我後面，幾次落嚟，漸漸已成習慣。

「我聽日要返學啦喎，你有咩做啊？」我問坐係後座嘅Kiki。

「無啊，你返你嘅學，我要自己搵節目㗎啦。」Kiki好似都幾期待出去玩咁。

閒聊幾句之後，我就繼續專心揸車。

返到去，我繼續執嘢同埋準備定聽日返學嘅嘢。而Kiki呢？好開心咁係度玩公仔，同隻公仔影相啦，放上story啦，公開同全世界講隻公仔係佢夾嘅，佢先係最犀利嗰個。

喱啲嘢我都見怪不怪，女人都係喱種咁嘅生物。

到咗第二日返學，我準備起身返學嘅時候，Kiki仲好似瞓到隻死豬咁，完全無知覺咁。

最撚神奇嘅係，我上完第一堂之後，無無聊聊睇下ig，發現Kiki係Story po咗嘢，條友仔出咗去食嘢，仲要食好嘢。

今日係學校，我撞正可妮同佢男友。

「嗨！」可妮熱情咁同我打招呼，台妹真係好鬼死可笑，好正……

「你男友又下來陪你喔？」可妮男友係台北讀書，間唔中都會落嚟陪下佢。

係台灣，台北同台中已經係異地戀啦。

係香港，屯門同筲箕灣都照樣可以出嚟拍拖啊。

輕輕一推

推一推先

「對啊，難得明天放假嘛，所以他就下來給我一個驚喜嘛。」可妮撓住佢男朋友嘅手臂，一臉甜美可人。

「下？明天放假？明天不是禮拜三嗎？」我諗緊係咪佢無堂咋？

但諗諗下唔係啊，佢有啲必修仲要同我一齊上添。

「明天雙十節嘅，學校當然放假啦。」

係喎，聽日雙十，我都唔記得咗添。

雙十姐係十月十號，係台灣嘅國慶嚟，同大陸唔一樣，大陸嗰邊係十月一號，而台灣建國係十月十號，所以就例為法定假期。

同佢哋道別之後，我繼續去上我嘅堂，唔知點解我第一時間就係諗起Kiki。

難得放假，當然係諗住好好地帶佢出去玩啦。

於是我whatsapp佢：喂，聽日原來放假喎，不如聽日出去玩啦？

估唔到開學無耐就放假，爽！

Kiki：好啊！去邊啊？

Kiki好快就覆返我，以為佢無咁快覆㗎嘛，佢話出咗去玩，會無咁得閒添。

佢問我去邊，搞到我都要諗下添，事關又真係唔知去邊好。

上網查下附近有咩地方，然後唔洗好耐就諗好去邊。

我：去高美濕地？

Kiki：好啊。

我：你今日去邊啊？

Kiki：無啊，去行下街睇下嘢食下嘢咁樣囉。

其實我問嚟都多餘，佢ig都po咗好多，打啲caption又幾文藝咁，但我都會關心下，驚佢自己一個出去唔掂。

我：自己一個咁勁？

Kiki：係啊，台灣嚟㗎，又唔係其他地方，係台灣我自己一個完全無問題喎。

成堂我就係咁同Kiki sd msg，感覺好似男女朋友咁，喱啲就係曖昧？

我對喱種曖昧嘅感情好模糊不清，好是陌生，但喱種唔清唔楚嘅關係又令人感到愉快，充滿著神秘感。

有啲覺得雙方會有一刻擦出愛既火花，但會發覺只係將對方當做水泡。但又唔想sadend
btw會支持落去

嗰晚Kiki好夜先返嚟，我都差唔多瞓啦，佢返嚟嗰陣仲好開心，四面咁嘅口。

「咩事咁開心啊？有豔遇啊？」我開玩笑地說。

「你又知嘅？」Kiki眉開眼笑，嗰種開心樣，唔似係講笑咁講。

「真係㗎？」我半信半疑。

「只不過我幫個路人執到個銀包，佢勁好人囉，不停講多謝之外，仲話要加我line，我都load咗陣咩係line，哈哈。」

係台灣，遇到咁熱情嘅人並不稀奇，成日都會有人拎香港同台灣，話香港人好冷漠，好多事情不聞不問；而台灣就好熱情，好有人情味。

但事實就有兩面嘅，我係度居住咁耐，台灣人有啲係好古道熱腸，但有啲係知人口面不知心，話唔定會係度伏緊你，就好似你返大陸你遇到有個人無啦啦係度纏住你，你都會有所防備一樣。

香港係事不關己，己不勞心。唔知係咪一路以嚟習慣咗咁樣嘅模式，我嚟到台灣都係無辦法好似佢哋咁對人無乜戒心。

「你又真係唔怕人哋裝你彈弓喎。」我擔心佢會俾人呃，到時候我又唔知點樣救佢啊大佬。

唔好以為台中好安全啊，好多風化案之餘，台中仲出名多黑社會。

「怕乜啊，我又無錢，最多咪又係吉兩下。」佢毫無畏懼。

「又唔見你俾我吉兩下？」我衝口而出，想收都收唔返，我只係想串下佢，唔係真係想……

唉，媽啊，我到底做緊乜？

「嚟囉！怕你啊？」

我心入面諗起唔撚係掛熊幅圖，同我依家個表情一撚樣，我都唔知點樣化解喱一幕嘅尷尬好，個腦閃過好多嘢。

真係咩？定講笑？佢試緊我？定係認真？

「咪玩啦，你自己一個出去小心啲啦，你唔好以為台灣好安全先得㗎。」

我都係過唔到自己嗰關，一開始又話當人係朋友，唔會亂嚟，依家呢？

好似真係鐘意上Kiki啦，雖然對住可妮仲會心酸酸，但係見到佢依家咁幸福，開始會為佢感到開心，心酸就逐漸減退。

吉兩下

加速加速

Kiki對於頭先嘅戲言，只係笑笑就帶過去。

不過Kiki係度，我屋企好似打仗咁，一啲佢買返嚟嘅衫啦、化妝品，仲未計啲一早擺咗出嚟嘅化妝品。

本來我間房都尚算整潔，點知由Kiki入嚟一齊坐之後，就返唔到轉頭。

你有時仲會係間房嘅唔知邊個角度見到Kiki嘅Bra，哇真係好難唔令人有啲咩幻想。

但慢慢落去就習慣了，當睇唔到就得啦。

「聽日下就去高美濕地，夜晚你想去邊啊？」我一早沖好涼係張床度諗住瞓，Kiki都係張床度嘅，但係佢就涼都未沖，唔知幾時先有得瞓。

啲人話相處好同住難係真嘅，依家一齊住我先睇到Kiki更多唔同嘅一面。

「無啊，求其搵個地方去都得嘅。」

跟住我都無出聲，係度思考緊去邊好嘅時候，諗咗幾秒之後，Kiki無啦啦彈咗一句出嚟。

「不如落club囉？」Kiki輕描淡寫咁講，但對我嚟講係有唔少衝擊。

「下？」

「做咩無啦啦落club啊？」

「無啊，見無聊無嘢做，又想落去識下台仔囉。」以Kiki嘅姿色，落club一定識到好多台仔狗公囉。

「你都可以去識下台妹㗎，大家互相照應下姐。」

一嚟我見自己唔會想去喱啲地方，二嚟我都唔想Kiki落去，去到真係蝕底曬俾人。

「我唔係好鐘意嗰啲地方喎……」我嘗試婉拒。

「你未落過club？」Kiki認真問。

「係啊，做咩？」我不禁有啲怕醜，唔可以未落過club咩？我驚無面……

「唔係，估唔到你真係咁純情姐，哈哈。」Kiki放低手上嘅手機，望咗我一眼。

「咩姐，咁我真係唔鐘意啊嘛。」

「好啦好啦，依家喱個年頭好似你咁嘅男仔買少見少㗎啦，你都唔洗隨波逐流嘅，最多我咪自己去囉。」

「咁又唔得喎！」我好理直氣壯咁講，我有乜理由俾Kiki一個女仔落club先得㗎？

「你唔洗擔心喎，我自己搞掂喎。」

「你真係咁想落？」我再確認多次。

「係啊，我又未係台灣去過，而且落去麻醉一下自己都好嘅，話唔定有條新路呢。」

我係覺得落club嘅女仔唔方咩好女仔，係好女仔就唔會落club啦，喱個係我一路以嚟嘅諗法。

但喱一個點，根據我一路相處落嚟，Kiki又唔係啲咩壞女孩，只不過係思想比較前衛姐。

「我落囉！」我好肯定咁講。

「你唔好勉強啦，你陪唔陪我都無所謂㗎。」

我唔知喱個係咪Kiki嘅以退為進，但我又無蝕嘅，當係去見識下姐。

「我唔放心你一個人。」

「就好似今日咁啊，我都唔放心你自己一個出去玩，驚你自己一個係出面搞唔掂，驚你會悶。」

「更何況你依家自己一個去落club？」

語畢，我哋兩個靜默咗一陣，氣氛有啲僵硬，唔上唔落咁。

「你真係好好人。」

又係喱張好人卡，不過我又未表白，我當作係真誠嘅讚美。

「好人可以當飯食咩？」我苦笑著說。

「傻啦，我覺得可以做你女朋友一定好幸福。」接著，Kiki就玩返佢嘅手機。

我唔知Kiki依家講喱啲說話係咩意思，究竟佢係一時之間缺乏愛或者係安全感啊，定係單純咁認為啊，我捉摸唔透。

「係幸福我就唔會到依家都無女朋友啦，根本係喱一刻之前就唔會成功。」我講得好是唏噓，已經唔再強求，有就有，無就無啦，都無所謂啦。

「聽日去搵下咪知囉，等姐姐我帶你去見識世界！」Kiki向我戚一戚眉，拋咗個媚眼。

「你係幾時開始有落club？」

「我啊…？都好耐之前，以前有一次唔開心，嬲嬲地自己一個落去，去下去下都習慣啦。」

「你一開始唔驚咩自己一個。」

「驚㗎，驚唔知會唔會融咗，但有時衝動起上嚟就係咩都唔理㗎啦，有咩好怕？你都已經糟糕透頂啦。」

咁Kiki又有佢嘅道理嘅，自己亦都試過，反正都黑仔開㗎啦，唔差再黑多幾次。

「好啦，總之聽日唔會俾你自己一個啦！」

Kiki好似笑咗一下，然後迅速變成抿嘴，咳咗兩下。

「我去沖涼啦。」

係佢嘴角係藏起咗一記笑容，只不過嘴邊嘅角落咁啱探咗個頭出嚟，唔經意咁俾我睇到中。

第二朝我哋瞓到自然醒，起身已經係中午一點鐘。琴晚佢搞掂埋啲嘢瞓已經係凌晨4點幾。

我早過佢起身，條友仲瞓緊，於是我起身梳洗，搞掂曬啲嘢佢都仲瞓緊。

最撚屌嘅係，條八婆原來有鼻寒聲。

依家仲瞓到殺豬咁，係咁扯鼻寒，如果我依家錄佢片再放上佢ig，應該完全顛覆佢女神嘅形象，哈哈。

諗起佢喱一幕就覺得好鬼好笑，之前嗰幾晚都無，係琴晚有囉，我諗Kiki真係太攰。

但喱一幕真係唔可以錯過啊，我靜靜地坐係佢床邊觀察Kiki睡姿。

劇情發展得唔錯

今晚出文，之後要返學晚晚都無時間出
搞到依家要一次過補返

我一路睇住佢瞓教個樣，一路欣賞佢如雷擊頂嘅鼻寒聲，簡直係天籟之音。

估唔到佢平時女神咁嘅款，私底下會咁樣，搞到我又忍唔住笑出嚟。

Kiki嘴角邊仲有啲口水添，唔知點解見到會覺得佢好可愛，好似發掘新大陸咁，見到啲新奇嘢，好是有趣。

Kiki有佢死豬咁瞓，我有我係度監察住佢，腦海入面做咗好多幻想，喱啲幻想通通都係Kiki。

我發覺喱啲情緒都係一時之間，明明時間都唔係好長，但係變化就好大。

我以為我會一路鐘意可妮落去，但原來「鐘意」喱種感覺係會淡，係會慢慢無咁強烈。

最後喱種「鐘意」會變成回憶，你會記得你係「鐘意」佢，記得自己鐘意佢啲咩，記得當初鐘意上佢嘅感覺。

但回過頭來，滿滿嘅感覺只剩下點丁情感，以前會愛得死去活來，想盡辦法一齊，要佢做我女朋友，依家喱種想法已經無嚕。

就算可妮佢有男朋友，我始終都係將份情收埋入心，一開始係好頹，甚至有諗過搞散佢哋，但我做唔出，人哋其實都同我一樣，一樣深深咁鐘意可妮。

咁我又何必去加害另一個自己呢？

係喱個感情淡去嘅時間點，遇上啱啱失戀嘅Kiki，如果當初我拒絕Kiki，我諗我同Kiki會一路以好朋友自居吧？

依家喱個狀況，好微妙，好曖昧，但喱種曖昧只不過係我一廂情願，我諗Kiki應該都對我無嘢，同埋應該未察覺到我小小心意嘅。

唯有順其自然啦。

係床邊一邊㩒下手機，一邊望下Kiki，一邊係度諗嘢。

直至我肚餓啦，條友都仲未諗住醒，已經係下就2點幾，食完嘢都差唔多出發啦。

「喂喂，夠鐘啦。」我柔聲咁叫Kiki起身。

「嗯…？」Kiki輕輕咁叫一聲，聲線十分之銷魂，好似啲初生bb咁。

「起身出發啦，日落啦，睇唔到日落㗎啦，影唔到靚相㗎啦！」

Kiki一聽個重點：影唔到靚相？

佢成個醒咗一醒，然後叫咗聲：「下？！」

跟住火速般拎咗部手機出嚟，睇一睇個時間，然後發覺我呃鳩佢。

「我屌你咩，依家先2點幾，嚇鬼死我咩。」

我無視佢嘅咒罵，冷靜咁同佢講，「你依家起身去食飯差唔多啦，等你真係起到身出門，都己經3點啦，食埋嘢4點啦，去到都5點啦，咁係咪就嚟日落睇唔到啦？」

Kiki佢瞬間無聲出，反正我知佢成個人醒咗就得啦。

「為咗省時間，我哋買返嚟食啦，晏啲再出去食好嘢啦。」

「啊！！」Kiki伸個懶腰，問道：「食咩啊？」

「定叫M記外賣啊？」

「M記有外賣咩？」

「台灣有啊，就好似你叫pizza hut咁姐，有人幫你送上門。」

「咁就M記啦！」

我哋搞掂曬啲嘢之後，已經係下就3點半，同我預想嘅差唔多。

我揸電車車Kiki去高美濕地，等Kiki係後面google map，我就專心揸車。

我喱邊離高美濕地唔算好遠，越近高美濕地，風就越嚟越大。

依家個天氣接近秋冬，啲風吹埋嚟涼涼地咁，舒舒服服咁。

再望下個天色，日落嘅天色一早塗咗係湛藍嘅底色上，就連啲雲霞都染埋色。

「好靚啊……」Kiki坐係我後面講，坐係後面就爽啦，有得成日睇風景，枉我咁專心係度揸車啊。

「幫手google map啦，掛住睇風景。」我串下佢。

「咩喎，轉個彎就到啦，好難明咩？」

Kiki時不時向前輕壓一下，會感受到Kiki波動的起伏。

推 支持

照劇情睇 男主一定會後悔

pushpushpush

「挑！」我俾佢反串之後，就收咗皮。

沿住海邊一路揸車入去，就算喱度嚟過幾次，都依舊覺得好靚。

搵到個位停好㗎車之後，就行上個壩度，企係度遙望遠處，高美濕地有條好長嘅橋，條橋唔寬，僅容納兩至三個人併排行。

我就咁睇過去，人山人海啊，全部都係人。

「哇，好多人啊。」Kiki不禁感嘆。

「你好彩啊，今日退潮，如果唔係你都落唔到去啊。」

依家個太陽仲停係30度左右個位，仲未落曬去，但已經夠曬靚。

你要遇啱天氣晴朗、無落雨無烏雲、仲要退潮；你只要是但無一樣，都已經差咁啲，所以我哋真係好幸運。

係喱個如此巧合嘅時候，一生人中有幾多咁啱，咁巧合嘅時機？

如果Kiki係我女朋友，牽上佢嘅手，一齊欣賞日落，會係一件多麼美好嘅事啊？

天時地利人和，地利就一定有啦，人和就一半一半，我都唔知同Kiki會唔會夾得埋，不過喱啲都係後話，未一齊又點知呢？

而天時呢？喱個睇怕真係唔夾，我哋兩個都係啱啱情場失意之人，而且Kiki只不過嚟咗數日，依個時間點太快啦。

「唉。」我不禁喱一點感到可惜，不自覺咁嘆咗一下氣。

「做咩啊？嘆曬氣咁，咁撚靚嘅風景又嘆氣？諗起條女啊？」Kiki講笑咁講。

「係啊，諗起條女。」但喱條女唔係嗰條女呢。

「超！同人嚟好心你就咪諗起第啲女啦。」Kiki抱怨著，佢小生氣個樣又幾可愛嘅。

唔知係咪因為對Kiki有感覺，所以睇佢都順眼啲，可愛啲。啊！我依家又唔覺佢港女㗎喎。

真係奇怪……

今晚再更新

支持

重有9分鐘就聽日了

啱啱先返到屋企
搞掂完晏啲出

有文未

關於頭先個話題，我只是笑笑，無做咩回應，我更加享受喱種曖昧嘅關係，太多唔明確嘅嘢，講理講不清。

其實最攞命嘅，你會因為小小嘢開心成日，覺得小小嘢都有可能係人哋對你有意思，會將個期待放到好高；但係你亦都會因為小小嘢唔開心，你無任何身分、權利去干涉佢，因為你唔係佢男朋友，有咩資格姐？

所有嘢都源自曖昧，佢會俾你上天堂嘅快感，亦都會俾你落地獄嘅痛苦。

暖昧就好似係高山上面走鋼線咁。你走得過就係挑戰，你失足就係一失足成千古恨。

我哋順住人流往入面逼，朝住日落個方向行，我哋除咗對拖鞋之後，就落去。

落去前有一大灘水，係唔算污糟嘅，但係無都過膝頭哥，要行過去並唔容易。

我諗住順勢拖住Kiki行喱條路仔，我係出於男士風氣，無諗住抽咩水啊，無任何歪念。

我伸隻手出嚟，Kiki佢唔郁喎。

「做咩啊？快啦，扶你過去啊。」喱度人山人海，爽手啲廢事係度逼啦。

「唔要啊。」

？？發咩神經？？

「咁好啦，你自己落啦。」我轉個身就諗住自己行過去，啊，真係好心著雷劈。

搞到我超無面囉，諗住對佢好啲都唔得嘅。

「喂啊！」Kiki衝落嚟，係我落水之前就捉我膊頭，然後一嘢跳咗上嚟。

Kiki係背後攬住我，格硬要我背住佢。

「喂…」我差啲俾佢搞到失平衡一齊跌落水啊，好彩我企得夠穩。

「搞咩啊？」

「無啊，人哋攰啊嘛…」Kiki講得勁快。

頭先嘅小小嬲一掃而空，即刻開心到飛起，個心跳跟住一齊飛啊大佬！

忽然間感覺到好青春，那些年式嘅愛情咁。

只不過可能係一個玩笑，甚或係朋友之間嘅玩玩下，但我個心跳已經同我講咗，我對Kiki並唔係朋友咁單純。

pushhh

射咗

凌晨時段再出文

3:20分啦

3:42？？？？？？？？？

「喂，你肯落嚟未啊？」我拍拖經驗唔多，都係得嗰一兩次，無經歷過啲咩，短暫咁過咗幾個禮拜就分手。

我中學所謂嘅「拍拖」只係同女朋友返學同埋放學，無啦。再無咩特別回憶，佢唔係忙於補習，就係忙啲咩課外活動。

所以Kiki嘅互相，對我嚟講既新鮮又深刻。

「未喎～～」我睇唔到佢咩表情，但喱度四周圍都係人，我都唔知去邊度先好。

「咁去邊度啊小姐？」

「去……去嗰邊啊！嗰邊人少啊。」

「你真係唔落嚟啊？」

「痴線㗎你？有免費車坐做咩要行啊？」

很好啊，既然你派膠啊嘛，咁我又派先。

「姐係咁，個個嚟喱度都係為咗同大自然緊密地接觸，你依家條條fing咁係我背脊上面，個腳板無得同大地接觸，你唔覺得可惜咩？」

「你去到前面咪放低我囉。」Kiki指住前面，其實我哋依家係一路向緊個太陽度行。

你只要稍微抬起頭，望一望個天，我唔明喱個畫面點解可以咁靚，一啲橙色同一啲藍色融合埋一齊，可以構造成咁靚嘅美景，加埋個日落，一絕啊。

係我諗緊嘢嘅同時，Kiki係我耳邊飛快咁講咗句嘢，但我因為諗緊嘢，加上佢講太快，我聽唔到。

「下？你講咩啊？」我回過神來問問Kiki。

「無啊，我頭先無嘢啊。」從佢嘅聲線同埋語氣，我判斷出佢似係有所隱瞞，而唔係好肯定咁否認。

「真係無咩？我頭先明明聽到你有講嘢㗎。」

「你聽錯咋？側邊咁多人，其他人講姐。」

今日嘅Kiki好似有啲不一樣。

sorry 太遲出了
我出多篇補返數

唔
咁補嗰篇呢？

「好啦，你放我落嚟啦。」Kiki想快啲化解喱個尷尬，於是快少少轉移注意力。

頭先把口呢，就嫌Kiki，話想快啲放佢落嚟，依家呢？就唔想放佢落嚟。

就好似愛情一樣，佢上嚟嘅時候，有幾難啊？我只能夠硬食，好啦，到最後啦，人哋話想分手，而你呢？卻係唔捨得放低嗰一個。

「做咩唔放我落嚟啊？」Kiki拍一拍我膊頭。

「啊…無，諗緊你頭先同我講咩姐。」

「都話咗無囉，男人老狗疑心咁鬼重。」又俾Kiki串，真係唔忿氣。

我輕輕咁放咗Kiki落嚟，到依家我都唔明點解Kiki會突變跳上嚟要我孭佢，但我諗，有啲嘢的確唔洗咩都追究到底嘅，留底一個不解嘅謎團，都係一種美好。

「喂，幫我影相啦，哈哈。」Kiki拎部手機出嚟，一蹦一跳咁向前面行，擺好曬姿勢，港女十幾式咩都出曬嚟。

我都好快咁幫佢影咗好多相，影下影下，個太陽都就嚟唔見嚕。

「行啦，都幫你影咗咁多相，咩都夠啦。」

「我諗住呢…」

「我諗住係度放低佢，任由啲回憶伴隨住啲日落，慢慢沈落去。」

「我知，如果唔經過日落，唔經過漆黑嘅夜晚，黎明係唔會嚟。」Kiki好認真地說。

「就算你經過漆黑嘅夜晚，黎明都唔會嚟啦，你估佢好得閒咩？」我搞咗個爛gag，我自己都覺得好爛。

其實你搞爛gag都唔係問題，問題係你要有能力化解搞完爛gag嘅尷尬，如果唔係，真係好柒㗎……

「屌你咩！」Kiki數秒之後就gag到我想講咩，然後開始笑出聲，「真係好爛啊，哈哈。」

可以博到佢一笑就得啦，理得個gag爛唔爛啊。

「總之你會放低就得啦，你唔好依家講完一陣又做唔到啊。」

「我唔會啦，因為喱啲日子已經夠啦，喱幾日我都慢慢無再諗起佢，希望之後唔會記起啦。」

正評咗 好青春 繼續寫落去加油

多謝巴打支持
今晚出文

push push

今晚？文呢？

等，寂寞到夜深

正評左 希望主角同kiki一齊

Kiki對住個日落講，佢話會放低曬佢。

「我之前以為我係放唔低佢，但依家發覺，原來自己並唔係放低佢。」

「你問我如果有機會，會唔會同返佢一齊，我諗我唔會，我哋之間好多嘢都變咗，唔同曬，返唔到轉頭。」

「但我依舊會掛住以前同佢一齊嘅日子，真係好開心好甜蜜，佢除咗寵我，當我公主咁樣，更加令我著迷嘅，係佢身上好有魅力，識好多嘢，話做咩就去做。」

「所以我放唔低嘅，係同佢一齊嘅『過去』，如果可以，我想時光倒流返去以前嘅時光。」

隨住日落慢慢西下，喱邊周邊嘅環境開始昏暗落嚟，喱邊好鄉下㗎，只見到遠處嘅數盞燈火，其餘就係草木同海。

我同Kiki一路行返去，側邊有幾個人跟住嘅，我哋都係等到最後一刻先走嘅人。

「你一直困係過去，點樣繼續行落去先得㗎。」我自己都知，所以我都希望Kiki可以行返出嚟。

咁樣我先有機會，唔係，咁樣我先能夠堂堂正正去追佢。

「所以依家決心放低佢，然後今晚好好落club玩盡佢！」

Kiki好興奮咁舉高雙手，係度大呼小叫，完全唔理旁人嘅眼光，傻裡傻氣咁。

「食埋飯咪去囉，急咩姐？係度跳嚟跳去。」

我個心係好唔想佢去，我落去只係為咗睇實佢，如果我唔去，我怕佢俾人食咗咋。

我梗係唔可以就咁俾佢落去放縱啦，但有一樣嘢好矛盾，咁我自己落去，睇住佢俾人係度抽水，我會勁唔好受囉。

哎！真係好亂啊！

sorrrrrrrr，琴晚無出到
補返 今日再繼續打

文吖 arrrrrrr

仲有冇文

文也！！加油！！

我車Kiki返去，大家沖個涼，執行個裝，就準備出發。

我見住 Kiki執到咁靚，著曬戰爭格咁，心裡就很不是味兒，真係好忐忑㗎。

佢著曬短裙，又著埋件小背心，小小露腰，胸就一定露㗎，如果唔係點引啲狂蜂浪蝶呢？

我見佢著到咁，就算出面熱到乜咁，我都著多件薄薄嘅外套，只係預個萬一姐。

我如常咁坐係間房度等佢，我依家越睇，就覺得越正。以前都係覺得中上啦，係班上面都算係靚女嚟，但只不過真係無感覺。

無感覺就無感覺，一路都覺得唔會嘢，點知依家感覺一嚟，就點擋都擋唔住。

我有時都覺得轉變得咁快究竟係咪好事呢？話咁快我就將可妮拋諸腦後，

因為我知就算你依家喱一刻呃得過自己，當你醒覺嗰一刻，話唔定已經太遲了。

所以自己個心，還是坦然面對好。

終於搞掂好曬，我相信依家我拖住Kiki出去，一定大煞四方，行出街都威啲，有自豪感啲啊。

但係無辦法啦，我只不過係企係佢側邊嘅男人。

出去同佢食餐好啲嘅燒肉，係台灣，出去食好嘢通常都係打邊爐同埋燒肉，兩樣都係好熱氣嘅嘢。

到咗差唔多10點幾11點去，就去夜店度排隊，咁耐以嚟都係同朋友去過一次，我因為頂唔順入面啲氣氛，好吵，好焗，個零兩個鐘就出返嚟啦。

我哋嚟到台中一間M字開頭嘅夜店，相信有去過嘅應該都知，因為台中M字頭嘅夜店好似係得一間姐。

未到咋，都已經見到出面排曬長龍，個個都希望12點前入到去，我上網有查，今日只要12點前入場就免費，過咗12點，男嘅收500，女嘅收100。

我唯有同Kiki係出面等下啦，係度排緊隊嘅同時，我觀察下啲人，好多女仔都著到好鬼妖豔，男嘅都好有型。

我心諗：仆街啦，喱度係咪會有其中一個男仔食到Kiki呢？

有
通常要禮拜六日先出多啲
閒日有時會出唔到文，望各位多多體諒下

多謝你嘅正評
正評夠數就會加更㗎啦

Live 幾好睇

F5

今晚更新補返數

我哋都等咗好耐先入到去，佢啲手法真係呢，去到差唔多12點先開始放人，搞到後面大部分人一早排曬隊啦，但都係要俾錢，當然我哋都唔例外啦。

我哋抱怨下姐，事實上又做唔到啲咩，係小小影響到Kiki心情姐，我不知幾想佢因為咁樣嬲，跟住話唔去。

我哋入到去，裡面啲氣氛已經開始出嚟，由於我哋算係早入嚟，所以我哋霸咗一張枱。

而舞池仲未開始，黑媽媽咁。

「去拎洒囉？」我哋可以免費去拎一本酒飲，之後好似就要自己再俾。

明明喱度我應該係比較熟嗰個，點解依家好似係Kiki帶住我咁？

我跟係Kiki後面，依家嘅佢真係好迷人，如果我唔識佢，我都想溝佢，今晚嘅目標一定係佢。

Kiki嗌咗杯酒，我連名都唔知係咩，聽都未聽過。當佢熟練咁用英文叫咗杯酒之後，我就傻更更咁仲係度睇緊有咩飲，最後嗌咗杯無酒精嘅水果酒。

我哋返埋位，Kiki就開始四處張望，好明顯係睇緊目標啦。

我哋無講嘢，依家係獵食期，係度周圍搵緊嘢食。

無幾耐，舞池上面開燈，有主持人出嚟帶氣氛，啲人都紛紛去舞池中心。

係漆黑中，我都睇到Kiki嗰個興奮樣，雙眼目不轉睛咁望向個舞池。

我真係唔明喱種心態。

「嗱！唔好阻住呀姐搵食啊，我依家出去啦。」佢好開心咁講。

「得啦。」我笑笑咁講。

喱個笑，係苦笑，係強顏歡笑。

我不禁諗起頭先係高美濕地嗰一刻，Kiki要我孭佢嗰一刻，一切都係咪假？

喱種變化真係令我摸摸不透。

聽日禮拜六日出返多啲

要被人強姦了

唔要Ntr 吖

Kiki佢落咗去之後，就剩底我自己一個係度，我本來都諗住落去，咪一齊去搵食囉！怕你有牙咩？

但係自己一個傻更更咁落去，又有啲柒？

我從旁觀察住，慢慢見到好幾個都係自己一個人嚟，換個角度諗，個腦忽然叮一聲。

係喎，其他人都唔識我，怕咩柒姐？

啲信心開始返緊嚟，我大膽咁落舞池，一堆人逼係度，好似遊行咁，只不過你可以係度明目張膽咁抽啲女仔水，啲女落嚟都係enjoy俾人抽水姐。

眾多人入面，我搵唔到Kiki係邊。我見個個都舉起曬手係度搖嚟搖去，個景象同我第一次嚟嘅時候，第二次啦，我都係融入唔到，做唔到嗰啲圍威喂嘻嘻哈哈咁。

好無聊咁跳咗一輪，又正人君子發作，做唔出喱啲抽水嘅行為，只係為咗自己獸性般嘅慾望。

應該一首歌到啦，我就出返嚟，自己一個係度飲悶酒。

飲咗一陣，個場都開始推到高潮，主持人開始邀請女仔上台。

我都無乜嘢，我上一次都見過人俾人拉上去。拉咗幾個人上去之後，場面突然間起哄一片。

我放眼望去，見到Kiki俾人推向前，Kiki一臉怕醜，勁唔好意思咁。

我一瞬間好似呼吸唔到咁，個心好似俾嘢吉咗一下。

「上來吧！」主持人伸出手。

Kiki靦腆咁笑咗一下，唔識俾反應。

「來吧。」主持人又再邀請多一次，今次Kiki盛情難卻，最後都係伸咗手俾主持人。

我親眼見住Kiki就咁俾人拉咗上去，然後開始同其他女仔勁歌熱舞，台下嘅一眾男仔係度為上面嘅靚女們歡呼。

通常上親去嘅都係靚女居多。

然後台上面班女開始施展各種技巧，賣弄風騷，扭曬腰扭曬屎忽咁。

當然，喱啲Kiki都唔會例外。

我係台下睇，見到Kiki係台上好開心，我哋兩個真係唔世界？

今日真係一陣天堂一陣地獄，我頂唔順喱種轉變，甚至覺得如果我對Kiki無嘢咪好囉，咪會咩事都無，偏偏……

無幾耐，主持人叫咗幾位壯男出嚟，全部入面都係無著，外面只係著咗件背心西裝，但睇得出個個都係大隻佬，有樣有身材。

全場更加因為喱幾個壯男沸騰起來。

一共三位壯男，台上得三條女姐，下面會發生啲咩事，唔洗我多講你大約都估到啦？

一人一件，三個壯男主動拖住啲女，然後格硬拉住佢哋坐上個大脾到，我聽到啲女仔輕叫一聲，應該係俾幾位壯男突如其來嘅一擊打中要害。

當啲女坐上去之後，啲壯男就開始係度un，個動作就好似睇AV打飛機咁，借曬位，真係好似扑緊嘢咁。

我個視線從來都無離開過Kiki，一點又一點怒火開始儲緊，啲怒氣值升得勁快。

Kiki一路怕醜咁遮住個嘴，一路係度搖，就算遮起咗，都唔難睇得出佢收埋咗嘅笑容。

我實在頂唔順，我個心依家好複雜，百感交集，唔知點樣形容，要形容出嚟，又分咗好多樣，最終搞到我自己都唔清楚。

我拎起自己嘅嘢，Kiki都無嘢係枱上面，然後就頭也不回咁離開咗喱個根本唔屬於我嘅地方。

Live

說好的出多啲呢

我獨自一人行出夜店，背後唔負載一條雲彩。

頭先嘅畫面一直係我個腦度不停咁重播，一諗起我就抖唔到氣，一諗起就會諗埋下一步，就係Kiki俾人食埋。

我好想就咁樣一走了之，直接返屋企，但係我放心唔落，台灣執屍嘅情況仲嚴重過香港啊同你講。

因為就係附近都有唔少汽車旅館，俾人執屍去開房，就咁樣開餐㗎啦。

依家啲風吹埋嚟都涼涼地，久而久之就變到凍，但我除咗係度等，我又咩都做唔到……

胡思亂想嘅時候又到，覺得自己好廢，女又溝唔到，依家又要睇住自己鐘意嘅女仔係台上俾人亂咁搞。

一堆負能量圍係我側邊，我更加唔知點樣解決，係喱段時間入面，我真係諗咗好多嘢。

Kiki有打俾我，更有whatsapp我，問我係邊。

我無理到。

跟住佢都無再搵過我。

我就咁係門口吹咗三個幾鐘，機，都唔知打咗幾多鋪。

Kiki最後四點完場嘅時候先出嚟。

佢出嚟嘅時候春風滿面，仲同個男仔有傾有笑咁出嚟，我啲火又升緊上嚟。

我嬲啊，但我大部分唔係嬲Kiki，又係自己。

我有咩資格嬲Kiki？佢又唔係我條女，我嬲自己即使係咁，我都仍然咁著緊Kiki。

「咦？你仲係度？」Kiki好奇怪咁望住我。

「我頭先打電話俾你又唔聽，msg你又唔覆，我以為你今晚有嘢食，所以無阻住你，點知你係度。」Kiki解釋道。

「他是你男朋友嗎？」企係佢隔離嘅男仔問道，好MK嘅台仔味。

但的確係幾型棍，對比我，當然係差幾皮。

成日聽人講話台仔幾咁垃圾，當然講內涵係香港好啲，但好多台仔個look都幾型幾MK，係女仔入面係好吃香。同樣道理，就好似啲好姣好爹嘅女仔係多狗公啲咁解。

「不是啦，他是我朋友。」Kiki係喱個男仔面前，個態度同我比起嚟係唔一樣的。

溫柔好多，柔情似水。

我看在眼內更係覺得不是味兒，老實講，我妒忌。

羨慕同妒忌係兩樣嘢嚟。羨慕人係因為你知道你點都唔會做到人哋咁，你同人哋個級別差太遠；而妒忌係兩個級別差唔多，而你都知只要你努力啲就可以做得到，但你就係差咁嗰小小，所以妒忌。

「那我就放心了，你回去小心點，記得賴我喎。」個台仔溫暖地說，Kiki望落好受搭。

於是我哋就咁分道揚鑣，返屋企。

我一路上都無講嘢，Kiki似乎意猶未盡，臉上仲甜滋滋的。

行咗一段時間，我留意到Kiki好似帶點醉意，行路飄下飄下咁。

慢慢Kiki都醒醒地，行路無咁飄忽。

「做咩事啊？成晚唔出聲咁嘅？古古怪怪咁。」

「無啊，我唔鐘意入面啲氣氛咋嘛。」我求其作個藉口，我唔想俾佢知我因為佢而唔開心。

我唔想咁快露我個底線出嚟。

「我同你講啊，頭先個男仔呢……」

抱歉咁多位！小弟醒起下個禮拜有個考試，今日用於溫習。
所以未能如期出文，我盡量出㗎啦，望包容

聽晚先再更新 讓各位久等了！

Push

無文

好

我無咩興趣聽Kiki講佢同個男仔啲嘢，我依家成肚氣，無從發洩，我連自己想點都唔知。

「頭先個男仔好暖囉，又勁型喎，想叫埋你一齊嚟睇下，但你又唔知去咗邊。」我同Kiki都迎接著前面吹過嚟嘅風，吹醒咗我。

真係一瞬間，喱一刻，我承認曬一切。

我好酸，心頭個滋味真係勁唔好受。其他唔好受嘅感覺我都可以忍落嚟，好似窮啦無錢，肚餓，身體痛啦，病啦，我都可以一一忍受到。

但喱種心酸嘅感覺，我真係頂唔順，我甚至係無從發洩。

我默默地講咗句，「我今日好攰，無咁多精神同你講嘢。」

我好直接咁講，意思姐係叫Kiki收聲。

Kiki呆咗一呆，都明白嘅，接咗句，「哦。」

然後我哋就回歸到寧靜。

我哋坐的士返去，一路上Kiki佢就玩緊手機，我見佢係度覆緊msg，睇怕都係覆緊個男仔，間唔中仲會加幾下微笑。

如果換著係我平時，我會講笑咁問佢，「點啊，同邊個男仔傾偈傾得咁開心啊？」

但我依家做唔到，我分唔清我依家個心情係酸，定係嬲。

係喱個途中我暗暗做咗個決定，我唔可以再俾自己同Kiki咁埋，我只會覺得更加唔舒服。

於是返到去，我俾Kiki瞓床，我自己拎咗張墊出嚟，諗住瞓返地下。

Kiki訝異咁望住我，問道：「做咩又無啦啦要瞓返地下嘅？」

「無，咁我哋都係男女有別，避忌下好。」我面無表情地說。

Kiki都察覺到異樣，但又唔知點講出口好，只係覺得依家個氣氛好尷尬。

於是回道：「咁好啦。」

經過喱一晚，有啲事唔同咗，我繼續返我嘅學，Kiki就成日都出去。

我為咗令自己分心，就成日放咗學就搵傑克去學校體育館度做gym，反正都俾咗錢，唔去做真係浪費曬。

「你現在怎樣啊？跟那個女生？」我知佢別有意思。

「沒啊，就那樣。」我都唔知點講好。

「你對她沒感覺嗎？」傑克猜。

最後我都係將自己嘅事，包括依家個心情都同佢講。

佢話會尊重我嘅選擇，Kiki係點，佢只見過一次面，評論唔到啲咩。

「除了不要後悔，勇敢追求之外，你們會不會適合，也是一個問題喔。」

「在愛情裡，你遇到互相適合的人搞不好比你遇到互相喜歡的人難上很多。」

我都未諗到咁長遠，我仲諗，未一齊又點知適唔適合呢？

但一齊咗，先發覺原來大家都唔適合，差太遠，咁樣會唔會又太過浪費？

啊！好煩啊。

都係順其自然算。

大概咁樣嘅狀態維持咗一個禮拜到，我好少同Kiki講嘢，兩個人相處係一間房到可以靜到要死。

直到佢講咗句，我個心情直插谷底。

「我今晚唔返嚟瞓啊。」Kiki㩒完手機，就落床執嘢。

加油

冇文??

我呆咗一下，千萬個諗法係我腦入面轉嚟轉去，佢去邊度瞓？男仔？咁會唔會…？

「你去邊啊？」我關心之餘，語氣仲急切咗。

「去我男朋友度。」依家換嚟嘅係Kiki嘅冷淡，好一個風水輪流轉。

「你男朋友度？你咁快就搵到？」我著急。

「係啊，唔得嘅咩？」Kiki仍然冷言冷語，原來俾人冷言冷語個滋味係咁唔好受。

「我驚你有咩事咋……」我開始放棄爭扎，因為我意識到係無用。

「放心啦，唔會有咩事。」講完無耐，佢已經執好嘢，草草咁孭個袋就走。

「有咩事記得打俾我啊。」我有氣無力咁講。

「知啦，」Kiki依家先俾返個微笑我，我要個微笑做咩姐，我只係唔想佢走，「我男朋友係樓下等緊我啦，我走先啦，掰掰。」

到頭來，個情況都係同之前一樣，好似可妮咁，我都係眼白白咁睇住佢走去人哋度。

唔甘心嘅心情一直縈繞我心頭。

Kiki走咗之後，空蕩蕩嘅房間俾我好大嘅對比，習慣原來係咁不知不覺。

我頓時咩都無曬心情，打機？提唔起勁；睇片？都係會掛心。

估唔到咁短時間佢已經佔據咗我咁多，愛情殺到埋身原來可以咁快，連心理準備都唔俾你。

佢依家可以咁快放低前度，同第二個一齊，其實係咪同我一樣？放低咗可妮，跟住就鐘意上Kiki。

以前都唔覺得自己一個人係間房度會寂莫，依家望住佢枱面上嘅嘢，嗰種心痛嘅感覺好強烈。

吸一啖氣，左邊個心口都赤赤痛。

好慘

到咗第二日，佢都係無聲氣，我拖住個頹廢嘅身軀返學，成日流流長，上咗咩堂我都唔知。

班上幾個老死，包括傑克問我咩事，我都唔知點應對好。

不停係度諗，佢琴晚係咪已經俾條台灣Mk仔食咗？大戰三百回合？

最衰嘅係，無答案。

無限loop喱個無答案嘅問題，猜想。踩入咗沼澤，出唔返嚟。

直至夜晚我收到Kiki個電話。

我見電話一響，睇下邊個打嚟，見到係Kiki打嚟之後，嗰通電話就好似道符咁，召返我個靈魂返嚟。

「喂？」我又一次著急地問。

「嗚…嗚…嗚嗚……」電話裡頭傳來陣陣抽泣聲。

「做咩事啊？」我有啲唔好嘅預感，唔係咁撚邪俾我估中啊？

「我…我……我…我……」好明顯係Kiki把聲，但Kiki依家喊到連第二隻字都講唔到出嚟，一直係度chock住chock住。

「你慢慢嚟，慢慢講你發生咩事。」我叫Kiki冷靜落嚟。

依家我係嬲條垃圾台仔，但同時係有啲開心嘅，單單就係因為Kiki打俾我，證明佢係會諗起我。

「我依家好驚……」搞咗半日，Kiki先講到喱句。

「你依家係邊？我即刻過嚟搵你。」

好彩Kiki都未至於驚到無曬理智，至少知道自己係邊，佢用line分享咗自己個位置俾我。

我一睇，係市區。

仆街，喱度過去都要成個半鐘。但唔理得咁多，我帶多兩件嬲，然後急急腳就揸車出去。

被中出好驚

真係雞黎

帶個港女friend黎台灣同人訓

主角又要出去安慰

輕輕的推

文呀

人呢

條女死左啦
咁耐都未去到

屌爛尾

推 快啲出文 支持

文呢？

我禮拜日盡量更新
我喱排仲忙緊份pj同埋份論文
我都已經好幾日無上連登了 我有時間就盡快出俾大家

？

說好的更新呢？

?

等等等

等

星期二了

星期三了

星期四了

新讀者留名

星期五了

星期六了

依家算係深夜，台灣大路上面人車稀少，我揸住我㗎車，扭盡油門，飛快咁衝。

沿路上都係黃燈，過完一個又一個。

我係台灣大道上面揸成百一，忍受住深夜嘅寒冷，為嘅就係可以快啲趕去Kiki度。

一路上，我除咗忐忑不安嘅心之外，亦都有個放棄嘅心。

會唔會越早放棄越好呢？咁樣就會無咁痛，好似過咗喱兩日咁，我確實係有釋懷過。

既然Kiki都可以咁快就投入人哋懷抱，而唔係自己，咁仲有咩可執著之言？

諗下諗下嘅時候，我已經到咗Kiki所講嘅位置附近，打亂咗我思考嘅心神。

我最後搵到Kiki，佢仲未發現到我，我將㗎車停咗係附近。

Kiki就坐咗係全家出面，蹲係出面，雙手抱膝，頭髮凌亂不堪，一款楚楚可憐踲模樣。

我都唔知應該點開口好，就咁樣靜靜地行過去，佢都好似察覺到我，抬頭望一望之後。

滿臉都是淚痕。

Kiki見到我後，即刻衝上嚟，攬住我。

我由佢身上感受到嘅，只有因為害怕而發出嘅抖顫，而唔係愛意。

Kiki越攬越實，我任由佢攬住我，係喱一刻，我竟然無心跳加速，甚至有波食，食到應一應，我都無任何生應反應。

Kiki係我身上不停咁喊，我膊頭嗰個位都俾佢喊到濕曬。

我等佢喊完先，我依家根本俾唔到啲咩反應佢，攬住佢？心入面僅存嘅些少怒火令我做唔出。

我係愛情入面，我總好似係二號人物，佢哋心入面擺放嗰個人嘅位置，點都唔會係我。

如果係咁，我寧願唔拍拖。

我寧願錯過，都唔想一直當個二號人物。我唔係狗公，所以更加唔想做兵，做人哋嘅後備。

你甘心一直係度波入面打後備？

唔知過咗幾耐，Kiki先開始有收聲嘅跡象。

我拎張紙巾出嚟，俾Kiki拭走臉上嘅眼淚，同埋鼻涕。佢已經驚到咩形象都無曬啦，頭髮又亂七八糟咁。

趁佢係度整理緊自己儀容嘅時候，我即刻google下喱度附近有咩酒吧，左諗右諗，依家返屋企好似唔係咁好，依家等佢發洩完啲心情再同佢返屋企啦。

有！

附近行5分鐘就有一間。

我輕輕拖一拖Kiki隻手，示意示意佢跟住我走。

Kiki都無講啲咩，默默地跟係我身後，仲時不時聽到佢呻鼻涕嘅聲音。

間酒吧係地下，入到去之後，人跡都還OK，裡面有串燒啊拼盤之類，都幾豐富，環境都唔錯。

我嗌咗杯無酒精嘅嘢飲，因為一陣仲要揸車，而Kiki就毫不客氣咁嗌咗幾枝啤酒。

其實求醉就唔洗嗌啤酒嘅，不過佢似係嚟求爽。

等啲嘢都上齊之後，就直入正題。

「點啊，頭先發生咩事？」

琴日先考完曬試 今日有時間就即刻補返之前嗰啲先

唔講咁多，即刻去文！

唔講還好，一講Kiki情緒又再上嚟。

「我都唔知點講起好，一諗起就覺得自己好On9。」Kiki講完就自己飲。

「on9就個個人都有㗎啦，有邊個未on9過啊？」

「我唔知啊，我依家個人好亂，唔知想點。」我阻止唔到佢飲㗎啦，預咗間房一陣酒臭味啦。

「咁你冷靜完再講啦，或者你覺得好難開口，唔想講嘅就由佢啦，我唔會逼你。」然後大家就各有各玩，佢有佢劈酒，我有我玩手機食宵夜。

Kiki飲到咁上下，就開始嚟料啦。

「一開始我以為呀藍係好男仔，好似其他人咁講，台灣好多暖男，咁係夜店識嗰陣，佢確實好溫柔，把口又甜，份人又貼心。」

「後未嗰一個禮拜佢成日都都帶我出去，真係好開心，我亦都慢慢鐘意咗佢，帶我去玩啲激嘢，又帶我去食好嘢。」

「就係琴晚，佢問我去唔去度瞓，我嗰陣都仲猶豫緊去唔去，但呀藍話無嘢，只係想有個人陪下咁，就去咗。」

「直至琴晚都好溫馨，一齊攬住瞓，真係好幸福。」

「但頭先，佢好似終於都忍唔住，係我身上摸嚟摸去，我覺得大家仲有啲急，於是推開咗佢，同佢講想慢啲嚟，急得製。」

「點知佢就開始露出佢真本性，開始鬧我，話咩曬咗佢成個禮拜時間係我度，依家想大家開心下，都要係度推三推四，跟住就夾硬嚟，我驚，開始執嘢走，而佢仲諗住繼續捉住我。」講到喱度Kiki亦開始震緊，頭先嗰一幕仲刻係佢腦海入面，揮之不去。

「我真係幾經辛苦先拎到個手袋出嚟，有件衫同外套都無拎到就走咗。」

「我真係好驚，變臉變得好快，而且到頭嚟都係為咗扑嘢……」Kiki唔知係咪成日都俾男人寵係手心，寵慣曬，未曾俾男人認真兇過，所以先咁驚。

我對Kiki都真係無語，搞到我都唔知由邊度開始話佢好……

不過更加肯定嘅係，Kiki想要嘅嘢，係我俾唔到佢嘅。

等到頸都長終於上水

有文

終於有文啦

係咪先

我靜咗落嚟。

我需要啲時間嚟組織下自己想講啲咩，今鑊我真係忍唔到，真係想爆。

「你知唔知你咁樣好危險㗎？喱度唔係香港，係台灣啊。」

「你估台灣真係咁多暖男？個個男仔都高大溫柔啊？喱啲人去到邊都會有㗎啦，根本就唔關咩國家事。」

「係咪所有香港女人都係港女啊？係咪全世界女人都係雞？」

「其實講真啊，稍為用下個腦都大約估到對方係咩人嚟，真係暖男啊，好男人啊，一早就俾人私有化咗啦，就算未，世間上仲存在啊，都會唔會去夜場啦。」

「我同你講啊，台灣風化案咁多，成日都諗扑嘢唔係無原因㗎，你以為佢哋窮啊？好多台灣人都唔窮㗎，佢哋不知幾幸福，想要嘅嘢好輕易就得到手，所以咪會再去追求更多嘅嘢囉。」

「出嚟讀書租房，帶啲女上嚟做下運動有幾閒姐？佢哋派帽分分鐘仲多過香港添啦，上下dcard就一大堆咁嘅文啦。」

「所以你話啊，我有乜可能唔擔心你啊，但喱啲係你選擇，我亦都無權阻止你，我可以做嘅，就係希望可以係度話醒你。」

「如果你未玩夠，仲想繼續玩，繼續識新仔，我就真係覺得你唔應該走出嚟，玩就應該有玩嘅態度，同埋負返個責任。又要玩又想認真，邊有你諗得咁好？得一想二。」

足足五分鐘，我話足5分鐘。

Kiki一邊俾我話，一邊流住無聲嘅眼淚。

我鬧咗咁耐，都鬧到我興興地，我自己都成個人醒過嚟。

Kiki同我，似乎都係唔夾，之前嘅開心，彷彿就好似假象一樣。

今晚嘅Kiki，睇怕佢都流唔少眼淚。

係車Kiki返屋企嘅路上，我諗，會唔會太唔體貼Kiki呢？係喱種需要安慰嘅時候仲要踩多一腳。

一方面想要佢醒，但另一方面又要顧及佢嘅感受，真係好難達到兩全其美。

Kiki都有氣無力咁挨係我背度，依家都無咩雅興去享受我哋兩個之間嘅微微曖昧……

係就嚟返到屋企嘅路上，係轉彎度有㗎逆向嘅機車產埋嚟。

喱個情況係我急煞都無用，左扭右扭都嚟唔切。

下一秒，我哋兩㗎車就撞埋一齊。

成㗎向前飛，我當時嘅第一個反應，就係攬住坐係我後面嘅Kiki，跟住就重重咁跌咗落地下，圈都無碌到，我攬住Kiki，我自己落地先，瞓住咁產咗出去。

哇，屌，真係好撚痛啊大佬，我當下真係痛到發唔力，講唔出嘢。

Kiki成個人醒曬，頭先飲到醉下醉下嘅佢，都當堂酒醒過嚟。

「你無嘢呀嘛？」預咗係喱啲無料到嘅TVB對白，有乜可能無嘢啊。

不過驚惶失措，同啲眼淚係真嘅。

我強忍住痛楚，通常喱啲情況都係唔好郁㗎車，同埋報警。

「哎！你怎麼騎車的啊？」我用盡全力㗎啦，無得再大聲啦。

「對不起對不起！」

「我以為這麼晚路上都沒有人，一時看不到，對不起。」似乎係個細個些少嘅後生仔嚟。

「等警察過來再說吧。」

「不要啦，千萬不要！」最後條友仲諗住唔報警，就咁走人，不過佢都俾咗5000蚊我去睇醫生同埋整㗎車，而且佢都格硬拉㗎車走咗去，我都唔知有咩計，當自己黑仔算數。

我見佢自己都傷傷地，而且佢㗎車新車嚟，我嗰㗎只不過係二手老爺車，點睇都係佢傷啲，就息事寧人。

最後就剩返我同Kiki係條街度。

快

快啲同kiki表白

成條街，得返我、Kiki同我㗎戰車。

Kiki有我墊底，佢都無咩傷，只不過係輕輕咁感受到幾下痛楚。

我死撐住手上同埋腳上嘅痛，走去扶返起㗎戰車。

「你……你無事…啊嘛？」Kiki又再次流下眼淚，女人急起上嚟唔知點算就會喊㗎，男人就點都死撐，好似依家我咁。

「死唔去，放心啦。」我用盡九牛二虎之力拎起㗎車，拎手好似俾人吉，皮肉之痛有時仲痛過啲肌肉勞損。

「乖啦，我無事啊，喱度好近屋企，你行返去先，我要拖埋㗎車返去。」

「好啦。」Kiki仍然露出擔心嘅表神，我睇得佢，佢依家個心好亂，完全唔知點做先好。

我望住佢頹廢咁行返去嘅身影，更加覺得我哋嘅感情好鬼死複雜。

我將㗎車求其停係樓下，Kiki都好乖咁係樓下等我，仲扶住我行成3層樓梯。

返到嚟，我已經無曬力，就咁坐係床邊，捱住。

「點啊你？俾我睇下啲傷口。」Kiki手忙腳亂咁，完全唔知點算好咁嘅樣。

唔好話佢，我都唔知點算，完全唔識啲咩急救，淨係識用膠布。

最尾Kiki都幫我消咗毒，去咗樓下7仔買咗啲繃帶，姐手姐腳咁幫我包紥完。

見佢咁緊張我嘅神情，我真係猜唔透佢個腦諗緊乜，好想拆開佢個腦睇下係乜解究。

「你一陣沖涼點算啊？」Kiki關心地問。

「唔知啊，睇怕咁樣都沖唔到㗎啦，我真係完全無曬力。」

「咁點得啊？好污糟喎，你瞓都瞓得唔舒服啦。」

「咁唔係點姐。」

「最多我幫你沖涼啦！」

加甜

點解唔去醫院..
唔係想駁故, 但咁寫好格硬黎 好唔make sense

老漢一推

尾

Hi

樓豬 我好想你 d文

已

爛

而家先停

又冇文

最近爛尾很嚴重

Final?

屌

呢個位先停

屌成個禮拜冇睇 得嗰一篇

樓豬死左去邊

1

2